[KPOP] 2018 KPOP討論區（5）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

唔講咁多
IU我老婆

jbj解散

好睇佢下首係咩
老實講佢地以前啲歌都唔多好聽

Lm

有下首準備就唔會用bboom bboom打咁耐榜
都無後續曲

陰謀論有諗過佢哋bboom bboom youtube買點擊率

佢地海外都勁多人聽.....日本都堅多

Bboom Bboom首歌同JooE嘅舞姿都變做咗Internet Meme
情況有啲似Crayon Pop首Bar Bar Bar咁

Crayon Pop正式解散左未

【OSEN】[MOMOLAND<BBoom BBoom>MV點擊量破億!今年發表專輯中的首次!]23日根據#MOMOLAND#所屬社方面消息,組合歌曲<BBoom BBoom>在Youtube 1thek頻道的點擊量突破了1億,成為了2018年度在韓國國內發表的專輯中首支破億MV.同時所屬社表示"不止在韓國國內,在海外大家也給予了<BBoom BBoom>很多喜愛,真的很開心.由於MV人氣的影響,在日本-中國-越南甚至歐洲等地,歌曲的Cover Dance都正在流行,我們也正在進行海外活動交涉."

【TVdaily獨家】[B1A4合約到期,是否續約不明朗]23日根據TVdaily獨家報導, #B1A4#與所屬社WM Ent.的合約於今日到期,雖然之後去留的相關討論正在進行,但事實上是否續約並不明朗.同時,部分成員也在與其他所屬社接觸,而成員所屬社不同的話,組合能否維持也是未知數.隨後所屬社WM方面回應表示"B1A4確實還未續約,但之前與成員們協議了將合約延長2個月時間.即到6月末.我們將會為與成員續約盡最大努力去商議."

未正式解散, 係SoYul結咗婚又約滿就離隊

【tvreport】[張藝興驚喜現身EXO-CBX<人氣歌謠>錄製現場!]22日, #張藝興# ( #LAY# )突襲現身於#EXO#小分隊#EXO-CBX#的SBS<人氣歌謠>非公開錄製現場,引發在場粉絲驚喜落淚.據悉成員們表示"LAY與CBX都是EXO的一部分,希望粉絲們都能給予支持,給予所有成員愛與應援.

好似話限韓令就完喇嘛

"Lay, CBX and EXO are all the same so please give us lots of love and cheer on us!"

—Zhang Yixing, 180422

Lay come to support #EXO_CBX for today Inkigayo pre-recording. All the fans are crying when they saw Yixing and he introduced himself "Hello, we are ChenBaekXiLay" omg im not crying you are. I need picturesssss in HD

我地twice有10億點擊

thumbnail...

望下中美形勢就明明地點解話就完
連金仔都揀左位企
btw,如果唔係當初限韓令佢自己堆cpop都無咁多中國00後追

限韓令就完呢個講法，
係上年年尾講嘅，
個陣仲未修憲同貿易戰
我就當然希望佢永遠限韓啦

但韓團無乜邊團去到中國搞演唱會
搞到炒高好多港澳台演唱會飛

唔想同強國人爭演唱會飛

就算有冇限韓
班蝗都一樣搶
根本佢地本性就鐘意搶

根據南韓新聞機構Insight說法，SM Entertainment最近公開對CEO李秀滿被懷疑每年從SM
公司的營收移轉1千萬美金到自己的私人公司Like Entertainment的說法提出聲明。

SM Entertainment說移轉資金是透過官方文件和報告，經由合法程序去做的，意思就是說
沒有任何不合法的地方。SM Entertainment進一步說在k-pop產業競爭並發展新的內容，
和Like Entertainment簽訂特別的製作合約是非常重要的。

許多爭議中，其中一個爭議就是Like Entertainment的大部分營收是從SM的偶像賺到SM
Entertainment，然後再移轉到李秀滿的私人公司Like Entertainment。移轉的金額明顯
高於一般製作合約的金額。

南北韓將於本周五(27號)舉行第3次領袖高峰會，到時南韓總統文在寅以及北韓領導人金正恩亦會出席，故外界相當關注。而今日就有報道指，南韓三大SBS、KBC、MBC電視台將集中火力報道是次會晤，所以有大量綜藝節目受影響而停播。

據三大電視台嘅節目表顯示，KBS1台將播出相關特輯，反而KBS2台嘅節目就唔受影響，而SBS及MBC亦於聽日起集中報道是次會晤嘅特輯及新聞，所以決定停播綜藝節目，包括聽日播出嘅MBC人氣節目《Radio Star黃金漁場》、後日播出嘅MBC節目《被子外面很危險》，至於27號播出嘅MBC另一人氣節目《我獨自生活》就仍然商討緊會否停播，但預計停播嘅機率都好高。同樣於27號播出嘅SBS節目《叢林的法則》亦決定停播，不過劇集就未受影響。

隨著B1A4七周年到來，這個團體的合約即將結束。根據4月23日娛樂界消息，B1A4和WM
Entertainment的合約已經結束(但是延期兩個月)，目前猜測是在協調和討論合約中。但
是業內人士認為續約可能性不大。

原因是B1A4團員已經和其他娛樂公司有接觸了。如果有團員決定去其他公司，就不能確定
他們能不能繼續經營一個團體。在過去幾年，大部分團體都在和公司合約到期後解散。
B1A4在2011年4月出道，有許多熱門曲，比如Solo Day，Sweet Girl，Lonely。

他們也有很多個人行程，像是振永和Baro拍戲，燦多和CNU演音樂劇，孔燦出現在各種綜
藝節目。

EXO已經連續兩次在韓國都是八人回歸了(再加上他們在日本的回歸)，但是現在有傳聞在交流下次回歸可能是九人回歸的消息!粉絲在論壇和Twitter上開始盼望，因為有一張有關SM月計畫的圖被散播開來。這張圖顯示EXO預定在8月回歸，10月會再以再版專輯回歸。看一下這張表，裡面還包含NCT的回歸日期。

EXO's Lay最近被拍到在韓國到音放現場拜訪EXO-CBX，再次激起有關下次回歸九個人會團圓的傳聞。

無左血型
WM 收得皮

B1A4個樣唔似會走喎 望落好有團魂

BLOCK B直頭乜消息都無

【日刊體育】[BLACKPINK回歸倒計時!!直至年末由BP接手!!]24日,YG代表#楊賢碩#通過個人IG寫道"#BLACKPINK#回歸超臨近,直至年末,由BLACKPINK接手",並上傳了一段視頻,視頻為BLACKPINK成員們到達泰國機場時人氣火爆的現場.期待粉墨妹紙們回歸!!

Gfriend cb

但係我都唔想佢地去中國搞 蝗國唯飯好似唯得好緊要

幫佢加左幾隻字

為團好vs自己硬食牛

無確實日期

Park Hyo Shin 準備出新歌

Yeri同iu咁fd

同泰妍都frd

有日期都唔會信啦
有mv先算

最尾都加返個For ONCE

覆錯

一定要成功呀

成團一齊轉會囉

睇下有冇公司一收收成團

Mnet making large-scale charting changes to M! Countdown >> Increase in weight for global fan vote + social media score

Starts this week (April 26)

Also will create a "Global MC Crew" with idols fluent in foreign languages

New "Today's Song Weekly Chart" for domestic listeners

多fans嘅團會玩晒

Bts

【世界日報獨家】[A某等2名Hip-Hop音樂人因涉嫌吸食大麻被送至韓檢方] 25日據消息,Hip-Hop音樂人A某等2名因涉嫌吸食大麻而被起訴至韓國檢方.A某等兩人近日出席至韓警方,接受了吸食大麻相關陳述調查.警方對兩人進行吸食大麻相關調查後,根據韓國毒品類管理相關法律把起訴意見送至檢方.韓國歌謠界因A某等的事件再次陷入大麻案件的衝擊.

【OSEN】[Mnet<MCD>榜單制度大規模改革!粉絲投票+SNS比重增加,26日起施行!!]Mnet將進行大幅度的榜單制度改革,預計將會給K-POP市場帶來新的變化.據悉此次改革將迎合更加拓寬了的K-POP消費範圍,使<M!Countdown>變身成為一檔更加國際化的K-POP Chart Show,與此同時也將為了韓國國內的樂迷們新設"今日歌曲周榜"環節,實際反映韓國本土樂迷們更多收聽的音樂.以更寬的視角改革音樂榜單,將給一直以來一邊倒的K-POP市場帶來均衡,也預計將給整體音樂市場帶來積極的影響.

<M!Countdown>將於26日的節目起改變榜單合算的基準.據悉全球粉絲的投票分數與社交媒體的分數比重將上調,至此將更加著重於反映K-POP在全球範圍內的人氣.考慮到K-POP熱情消費者的海外樂迷們的取向以及Ta們通過社交媒體來接觸K-POP的這一現狀,此次改革將致力於打造一檔可以使全球樂迷產生共鳴的K-POP Chart Sho w.

同時還將構建全球化的MC Crew來負責節目的進行,據悉這也是韓國國內首次挑戰以全球化MC Crew帶領節目,預計將由引領K-POP的大勢偶像組合成員們組成.流利掌握外語的全球化MC Crew將以多樣的語言為觀眾們介紹"M!Countdown"榜單以及進行特別環節,與海外的K-POP粉絲們進行活躍的交流.而每週將以不同的組合形式與大家見面的全球化MC Crew的表現也非常令人期待.

另外,通過新設的"今日歌曲"環節也將全面反映韓國本土樂迷們的音樂流行趨勢.迎合本土樂迷通過數碼音源-練歌房-社交媒體來進行音樂消費的實際情況,Mnet數碼頻道M2新開設了音樂周榜"M2今日歌曲"的主頁."今日歌曲周榜"與其他音樂放送節目榜單不同,

特別是,"今日歌曲周榜"將通過FaceBook主頁的點擊數與練歌房榜單等反映韓國本土樂迷們實際上最愛聽,最愛唱的音樂,進行排名.通過這樣的方式合算的"今日歌曲周榜"中佔據1位的歌曲,將在<M!Countdown>中通過特別環節與觀眾們見面.<M!Countdown>也預計將通過新設的"今日歌曲周榜"與此次的榜單新改革發掘之前未能上榜的歌曲和歌手們,與樂迷們產生共鳴.

<M!Countdown>節目組方面表示"考慮全球樂迷們的取向以多角度出發進行榜單的改革,以及新設榜單的投用,希望可以為K-POP市場帶來積極的影響和變化.為了打造'真正的World No.1 K-POP Chart Show',將永不會停止革新的腳步. "

新變身的<M!Countdown>將於韓國時間26日下午6時通過Mnet進行直播放送.

mbc罷完工之後成間電視台仲玩緊權鬥
綜藝/電視劇無樣得

真心希望D人唔好再黑佢

出到一首hit到年尾咁就算啦又

MCD改制都好嘅 畀吓機會啲喺外國紅啲嘅團
不過呢啲團攞一位之後喺韓國分分鐘畀人笑無人識

其實都冇幾多隊外國紅
都係got7 kard
仲有冇？

我估mcd改制
要加海外分
好大可能會減音源既分數

CLC blackpink

NCT/MON X?

Blackpink其實音源分+ youtube分都夠玩啦
對CLC應該都幫助不大.. 除左鬼怪同Black dress有多啲人講之外
中間出嗰啲歌都係wfc

clc 除左鬼怪，其他歌youtube 都唔算勁喇

CLC上兩次上到mcd榜 都係靠海外fans投票,sns分同youtube views
如果冇埋海外嘅話真係

mcd咁改
韓國本土歌手會更加難攞一位
男團定女團得益就好難講
一般黎講
男團投票勁 女團音源youtube view勁
但係依家個音源市場好極端
用女團做例子
一係音源好勁(tw,rv,bp,mmm)，一係就差唔多入唔到榜(lovelyz,omg)
所以我諗對於2-3線黎講係男團著數左
1線既話男團係得bts 有著數(更加易3連)

對iu heize臉紅 果D傳統音源大戶有冇影響

唔打歌冇候補 首先你要佢地去打歌
mcd最ON9係個候補

MCD都唔係畀音源大戶玩㗎啦
都係大家一齊圍吓爐
但都叫做好過the show同show champion嘅
有名你叫world no.1 kpop chart show啦 佢唔改得world啲點吸引多啲fans買飛入去睇idol

咁點解上次WINNER可以攞到1位既？
佢地冇上節目打歌喎

音中

佢依個係新榜單嚟，原來既不變

mcd個候補係睇佢心情

依家唔係講緊Mcountdown咩

好似係將原本個榜加多左海外投票成份喎

mcd係果周有打歌(其他台都計)就有候補(佢上次出公告講

FB

臉紅打歌期上去唱都係叫special stage

1萬個帳號1億韓元…直擊“音源回購”現場 轉自 Korean搬運機

通過數百台幽靈手機
正在對指定歌曲集中播放
不必人為的使用手機
可以自動進行搜索和播放

中國回購業內人士使用電腦端
可以控制大量音源網站的帳號
在音源網站上對受到委託的音源
進行反覆播放和下載

音源回購中間商通過駭客手段
用非法製作的應用軟件
盜取音源網站的帳號

評論

記者來到中國當地的音源回購現場，影片中正在為出道不足1個月的女solo歌手打榜。據中間商透露“中國大連、廣州、青島、丹東等地運營著音源回購工廠”。

韓網新聞
PTT

咁淘寶賣個啲melon、gee、bugs月費套餐又係咁樣?

幫邊個打榜？

應該都係盜號黎

偷人acc, 仲收飯嘅錢
我見最平都係99rmb一個月
仲有啲心郁想幫襯tim
個Nilo同間公司變相勾起音源行業嘅秘密出嚟
係咪曲線嚟架?

唔係盜ac點會有咁多實名認證ac
nilo應該再唔同d
佢仲有用大量fb page

應該以前都有
但今次太明顯 啲人先注意到

以前爆咗一次(果時用電腦刷)
之後改咗要實名認證而且要韓國IP

但刷榜唔駛用韓國IP
原來X寶果D account係咁得返黎
仲以為係韓國人賣畀佢地添

佢哋會寫明用唔到即刻賠返第二個...
如果正當向韓國人買返嚟，應該唔會用唔到
係比人發現自己被盜號，舉報先會阿？

Melon will remove i-Pin certification as a measure of strengthening their defense against sajaegi

The "only" way you can verify identity now on Melon is through cell phone #, which requires citizenship or an ARC

Course, none of this matters still with old versions of the app still working at the moment...

Melon also blocked 15,000 IP addresses this month, and 1.44 million are blocked in total

有分別咩 依家i-Pin咪一樣用唔到

Nilo方26日向文體部提交陳情書，正面突破音源回購爭議

所屬社LIMEZ方面26日對YTN Star表示："對音源回購爭議等相關事項，計劃將會在26日向
文體部提交陳情書"。

此前，LIMEZ所屬藝人Nilo的<經過>陷入通過非正常手段獲得音源榜單一位的爭議。所屬社
對此表示："有部分人對Nilo的一位提出了造假質疑，但是這並不是事實。因此也不會羞愧
，沒有做出舞弊行為"。

但是LIMEZ除了Nilo外的其他所屬社藝人如張德哲等，也因過往的逆行事件受到懷疑，形象
受到巨大的打擊。 LIMEZ方面親自尋找公共機關，請求得到明確的解決與真相。

隨著相關事宜的問題擴大，據悉文體部目前將會對音源網站實時榜單改善進行公開討論。

翻譯CR.愛豆韓流社區

【Edaily獨家】[MelOn,為制止非法回購行為決定廢止ipin認證!] 據消息,韓國最大音源網站MelOn為制止非法音源回購行為決定廢止通過ipin進行的本人認證.MelOn表示:"非法奪取的ipin成為了音源回購的溫床,遂決定廢止.我們會在本月內採取措施.也就是說通過ipin獲得本人認證的ID將不能加入會員並結算"."對於顯示異常的ID&IP等一直在阻止著,但是也將再次確認是否出現了非法回購漏洞.因為顯示使用異常而被禁止的ID的一天有5000多個,IP是一個,但是ID隨時在變化異常現象一個月也有1萬5000多件.有可能方法進化了,我們會尋求阻止的方案".

朴孝信30/4 公開新曲"別時"

【ELKIE莊錠欣@CLC 周六28日首次回港出席韓流活動】

韓國女團CLC嘅香港成員莊錠欣，自從做咗韓團成員之後，一直留喺韓國發展，不過佢周六將會衣錦還鄉，回港到鑽石山擔任第六屆「韓流舞蹈模仿大賽－香港區選拔賽」擔任評判，到時佢就會表演和跟全港韓迷一起見證香港K-POP新舞皇的誕生。而近日莊錠欣亦有份參與MBC新劇《富家之子》，成為首位出演韓劇女角嘅港人，認真威威。而莊錠欣就特別拍片約定港迷，大晒廣東話。

第六屆「韓流舞蹈模仿大賽－香港區選拔賽」@荷里活廣場
日期：2018年4月28日(星期六)
比賽時間：下午3時至5時
地點：鑽石山荷里活廣場一樓明星廣場
公開活動，歡迎韓迷在「參賽者區」外免費免票圍觀

有冇人諗住星期六會去睇?

大晒廣東話

沉寂5年 朴春受訪親談涉毒指控

2014年被爆曾於2010年從美國郵遞含安非他命的藥品到韓國而受查，但朴春並沒有被起訴
，雖然當時她所屬的YG事務所社長楊賢碩曾出命為朴春解圍，指該藥物是用來治療抑鬱症
，但多年來網民都對朴春戴「有色眼鏡」，不少人質疑朴春為何走私禁藥仍安然無恙，而
前晚播出的節目《PD手冊》就詳細公開當時朴春涉毒的經過，並質疑當時檢方對朴春的調
查不過嚴謹，有網民到南韓總統府「青瓦台」的國民請願留言版留言，要求徹查事件。

而朴春今午就在首爾接受韓媒訪問，記者指於昨日深夜與朴春取得聯絡，與朴春在深夜見
面後，安排了今午在秘密的地方進行訪問，記者形容5年來過着無業生活的朴春顯得很淒
楚，在記者面前露出像罪人一樣的樣子。對於《PD手冊》中用到「毒品」的字眼，朴春說
：「因為收到友人的聯繫，所以與父母一起看了《PD手冊》，現在可能對於『毒品』這個
詞已經麻木了，所以只嘆了口氣，我看到爸媽這樣真的好辛苦，毒品的事情最初爆出時，
他們真的有問『你真的有做過嗎？』，現在就只是嘆氣了。」

看過節目後的朴春大表委屈：「毒品的話真的一次都沒有試過，聽到這樣的話能夠不感到
委屈嗎？我沒有食過毒品，雖然接受過調查，但並沒有嫌疑。」其後朴春嘆了一口氣，再
說：「我有比較個人的疾病，初、高中時要服用藥物，AAD（注意力缺乏過剩行動症候群
）是我們國家不太認識的疾病，發明家愛迪生也有這個病，雖然最近很少有這個病名，但
亦沒有合適的藥物去治療這個病，所以正在服用醫治ADHD（專注力失調及過度活躍症）的
藥物，因為並不是合適的藥物，所以對付這個病很辛苦。」

朴春講到當時她在美國運回來含有安排他命的藥物阿得拉，在美國是很普遍的藥物，用來
醫治該病，她承認在運送那些藥物的過程中是因為她的無知是發生當年的事件，但對於被
指是運送含100%安非他命的藥物，朴春表示很委屈。

朴春在《PD手冊》播出後，曾寫下長文打算放在社交網站，但她最後猶豫，未有將長文上
載，但最後就將文章發給記者，朴春在文中說道：「這件衣服，是5年前買的，5年來都沒
怎麼買過衣服，在街上走的時候也害怕人們會說些甚麼，因為沒有車，所以要與街上的人
碰撞着走過，雖然不太會飲酒，但偶爾還是需要飲，雖然心很痛，但還是勉強地撐著，我
的情況雖然不能全部理解，但能夠理解少許嗎？若能夠這樣，我可能可以重新唱歌，就
不能這樣對待我嗎？」

朴春回應虛報年齡一事，「問問我的朋友，我1984年出生，34歲。如果比我的姐姐還大這
合理嗎？」

「因為得到許多惡評，我已經有五年放棄唱歌了，我甚至也不想當歌手。但是看到了PD N
ote之後，我覺得我一定得當歌手，我不能放棄最想要也最擅長做的事，只因為被誤解所
擾。我感謝培育我的YG，也想要向製作人楊賢石表達感謝。有人問我是否對他們保持恨
意，但那不是真的。我也想以一名歌手身分回歸而成功，這樣就能買大房子給我父母，他
們因為我受苦了。」

她也對粉絲說：「因為無法說什麼，我的心很痛...你們不知道我有多感激和多痛，因爲
我
的粉絲和2NE1的粉絲依然耐心等待，即使我們現在分開工作了。我為不能早點提起勇氣寫
這些道歉，因為我得花時間平復心痛，也為了因為我而造成許多人的麻煩道歉。」

cr:

給粉絲的訊息：

Hello...wassup we 2NE1!!! 我是朴春...已經有一陣子沒這麼向大家打招呼了，花了很
久...
對我來說...寫一封信，對吧？嗚嗚 但你們以為我沒看到給我的留言嗎？
「朴春怎麼什麼都不說？」或「春阿跟我們說說話...」我看到和聽到那些來自周遭人的
訊
息...你們一定很受傷吧，因為我什麼都沒說（關於這些問題）嗚嗚 對一直鼓勵我的粉絲
，和2NE1的粉絲...我們的粉絲總是耐心和寬容，雖然我們都是個人活動了，對於你們總
是
等待，我很感激。而我也...很痛...所以我寫了這封信......
其實...
那些我吸毒和運毒的新聞...其實，是比毒品還可怕讓我不敢說出口的事實。
我有心理疾病ADD（注意力缺乏過剩行動症候群）是我們國家不太認識的疾病...而甚至在
多年前...我記得這樣的病甚至不存在，所以對這樣的治療也不存在（在韓國）嗚嗚 一
定很沮喪吧，因為我什麼都沒說，對吧？？嗚嗚 哈...

但現在...終於...我，是位女性...嗚嗚 而不是「運毒者」不是 嗚嗚 雖然我討厭這麼說
..
就只是說我有疾病這讓我想要躲起來 嗚嗚 但我鼓起勇氣現在說了 嗚嗚

比起說我沒吸毒，說出事實...讓我的心鼓動著而且想要躲起來 嗚嗚

5年......班韓國網民食屎啦

2ne1

男人同女人既分別

放過佢啦

而朴春今午就在首爾接受韓媒訪問，記者指於昨日深夜與朴春取得聯絡，與朴春在深夜見
面後，安排了今午在秘密的地方進行訪問，記者形容5年來過着無業生活的朴春顯得很淒
楚，在記者面前露出像罪人一樣的樣子。

點解要咁對朴春 果時睇完roommate 真係好中意佢 GD真係食大麻又唔見佢地咁？

我諗朴春係第一炮，
遲吓會燒到GD同TOP

根本最撚仆街係個閪人楊腎石 偏心到離曬譜 唔計佢雪朴春 leehi做錯左咩點解要雪佢咁耐

2ne1 好掛住佢地

飢餓式銷售

而家唔興呢種
啲人想多啲見idol 個個都得閒就開個live同fans交流 一年回歸幾次
老楊就收埋啲人 幾年都唔回歸一次

好記得當年2015 MAMA我真係開心到差d喊出黎 菊花仲話會cb點知一cb就係Goodbye
做yg家族飯真係好辛苦

所以依家sm>jyp>>>>>yg

時代變喇
依家紅既有一半都係小公司

Twice

依家年年101嗰類選秀出幾隊限定男女團
搞到依家kpop更加即食feel
其他大公司嘅團又被keep住分薄人氣
細公司嘅團仲難上位
限定團成員返去又要拖飛機

但現實係最紅個堆/一線 3大點都佔有一席之地

但同以前都好唔同啦
依家d偶像live要睇
多多都有得睇

韓國市場本身已經細到仆街
依家中國又限韓
係咁搞咁多團出嚟
根本好難分到肉食
最後又咪係好快要解散

YG愈黎愈垃圾真係不無道理
以前一手好牌個個唱得又夠個人魅力
啲idol有事又理，淨係識理自己鍾意既識捧自己鍾意既
2ne1幫你賺幾多錢，我真係希望cl dara快啲走

宜家旗下既idol好日唔cb一次，個個團都要Fans乞求咁款先一年cb 1/2次
咁樣啲人鬼記得你地啲idol咩
自從yg做kpop star之後間公司已經愈黎愈垃圾，做晒啲無謂野，愈做愈多飯，但又唔係做得掂
大佬呀你理掂你公司啲人先啦，咪再用bigbang賺落既錢黎嘥啦

都唔知會唔會有機會見到Yg entertainmen變番做Yg family

垃圾YG，自己啲團都搞唔掂
仲搞mixnine
選完之後影都無

真係好反智
成堆細公司都係為左彈起推人參加101
又唔係個個羸到
最後返去原團又得一個紅
不如solo 好過
繼續咁玩法比選秀羸個堆做國民團
其他公司根本冇肉食 可能唔再肯比咁多心機咁多錢策劃隊野
直接推人上去節目 單一化 無曬特色

無可能啦
之前睇訪問
Bobby話yg唔比佢地同blackpink有接觸

我就唔信喇
Yg真係管到咁嚴某人之前就唔會有同aoa個個流出
根本唔比人發現咪得

邊個？

係，101衍生嘅團
團團都係XX與伴舞們
資源又自然focus喺參加過101嘅人
啲團肯定好快散、不和
更加難成團紅得起

係咪振煥同jimin?

Yg真係除左yg之外個個都好

根本就冇咁多隊nuest 啲選秀再咁開落去真係唔使見到啲細公司會出團
101係好睇 但過埋pd48應該要停一停
如果唔係好快審美疲勞

某程度上101成功出道都幫到練習生還債

唔單止審美疲勞
邊有咁多勁既練習生

303個團會玩三年，應該唔會出404打自己住.......gua

404出男團 咁cj就可以食曬男女團市場

韓國係咁一窩蜂架啦
之前興清純風
之後隊隊新團都行清純

性感個時都係喇 都係以前tara個代嘅kpop好睇啲

PD48呢團完左之後 選秀風氣應該會回落

其實睇unit同mix9紅唔起應該得返mnet會搞

unit同mix9悶到以為自己唔想再睇選秀 點知PD48宣傳出黎又好似幾吸引 所以應該係電視台問題

選秀團根本無團魂
無團魂我去追SOLO啦...

Mnet搞選秀做到真人show咁,
最好睇唔係練習生表演,
係周圍啲人嘅反應,
仲有佢地組隊com個陣嘅矛盾

每個人坐底幾十萬票係手, 團魂嘅野wfc
我剩係知, 佢年年咁搞法, 係搞到其他細公司嘅團完全無得爭,
大公司都係實力雄厚先頂得住, 可以等吓,
但細公司邊度有錢畀佢地等
人地國民級真係出咩野都大把曝光,
除非可以好似Momoland咁做Internet Meme,
但呢招都係七傷拳

一睇到上年堆新人獎就覺得好sosad
依兩年出既新人唔會彈得起
一開始就無曝光率同新鮮感
之後幾年仲點捱

係，其他公司見apink、TWICE咁受歡迎
就好似中國人做生意咁一窩蜂行清純
有啲團醒嘅例如gugudan、CLC知道自己冇可能夠TWICE爭，急急腳轉style

所以好多人都話CJ壟斷緊kpop市場 以後個market只會越嚟越單一
細公司幾憎CJ都好 無得揀之下都要送旗下練習生去玩101 否則分分鐘連機會都無就咁消失咗
其實依家101系嘅團都無乜邊個係彈得起 最佳例子就係DIA 除咗chaeyeon之外其他都仲要繼續玩選秀節目

101系冇隊攞到一位 最多都係世正solo ioi得請夏叫發展最好 其他就除咗pristin都係拖飛機

做練習生究竟最後係上選秀節目，還是跳舞唱歌

選秀綜藝節目《The Unit》出身的女團UNI.T今日通過官方SNS公開了一張海報，並寫道
“18.05.17. COMING SOON”，宣布將於5月17日正式出道。之前UNI.T的九名成員通過節
目中的出色表現深受觀眾喜愛，此次出道引髮粉絲期待。另，UNI.T目前正在為正式出道
做最後的準備中。

希望sonamoo可以多d人識

Twice 上running man

要唱歌既節目又唔見人 玩既就上得特別勤力

有hyunjoo 睇就足夠
有幾可退左團既可以出番黎
失而復得既感覺太好

連上綜藝都唔俾

冇話唔比 只係奇怪點解唱歌節目唔見人姐

例如呢？

上玩既節目都悶啦
一半都係啞既

fantastic duo

好多節目都係起台下做評判 咁算唔算有上?

上過囉

佢地唱live差係事實
但每到人地一有咩消息就啫住人,
就係你唔厚道,
其實咁樣已經係anti

once係煩膠但無必要次次都引戰
我已經被你地搞到就嚟連Twice呢個字都唔想見到
好可惜連仔無推出block keyword嘅功能

第一次搞笑就好笑, 第二、三次當撚新會然都仲笑得落,
但再之後就玩爛變old news秒經, 見好就收啦

咁搞笑
連上咩節目都要管

引戰

Suzy 都夠膽開香港fan meeting
會唔會半價都無人買
Yoona 都忟水啦

有大陸同胞起到 你驚買唔到好過

呢兩日好多人嚟香港, suzy, jessica,elkie

表演，大跳CLC人氣歌曲
仲以為佢成隊嚟，一個跳

跳舞評判搵宇少程瀟好過Elkie啦
程瀟跳舞勁好多 人氣又高過佢
仲要大波靚女

咁係香港攪想搵番個香港女仔去好正常姐，而且莊錠欣本身都係香港拍過劇，都有人識既

邊夠錢搵程瀟

黎香港唔搵港女，走去搵大陸妹又咪比人屌

又啱，程瀟依家咁上大陸綜藝
前排又同蝗+2上中國版pd101
應該好紅下
請唔起都正常

乜唔係成隊黎咩 ?
淨係得佢一個黎?

有冇巴絲由08年左右開始聽KPOP ?

係
唔怪之得今日得幾個人去接機
媒體又得個01記者

唔知聽日tvb東張西望 會唔會去訪問返佢
係就好睇

程瀟係大陸都起碼一線尾
請佢個價起碼貴elkie 3-4倍
請哂CLC 同2隊4-5線都有突

如果star talk 既話希望係周奕瑋訪問
睇咁多日韓團都係佢主持得最好

貴3-4倍好正常，大陸人多錢
我估實際金額8萬港紙 夠請Elkie
請成隊3線韓國女團應該15萬到

Elkie應該唔會出動到Star Talk，
上得Star Talk起碼一線尾，
好似Henry被tbb訪問咁多次
都無上過Star Talk
不過Elkie跳舞真係幾好
Black Dress本身已難
除咗承延個part solo，
應該就到佢嘅舞步，
因為都幾多adlib

莊錠欣咋喎
唔會特登請佢返黎訪問
多數去event遞個咪問幾句就算

咁掉返轉，如果同一價錢，
香港應該寧願請成隊CLC，
而唔係剩係請一個程瀟囉
請Elkie起碼tbb一定到，
同啲網媒一定寫香港童星做韓星，
又可能搵吓家燕媽媽問幾句
Elkie又會自動波搵吓tbb藝人打吓卡咁，
係香港tbb影響力一定大過程瀟囉

其實我都唔係好明，點解一個係香港既中型商場攪既比賽要搵一個係大陸（甚至香港）比較出名既藝人而唔係一個係香港比較有noise既藝人

言下之意即係搵tvb/星夢嗰啲？

同埋就算係支那講一線係楊冪同馮紹鋒，楊洋、李易鋒、吳亦凡同鹿晗呢啲紅極都被人叫流量明星，程瀟同Pinky都係多咗韓流明星四隻字咁樣先叫得起價

打錯左 我既意思係點解要請係大陸（甚至韓國）比較出名既程瀟，都唔請係香港比較有noise既Elkie

對香港商場嚟講係架
我地一路笑星夢同坤哥柒
但係香港真係紅過程瀟架

係呀，根本就比較唔到

程瀟同周潔瓊都係呢排有中國版48先叫做有少少咁多影響力

程瀟無啦啦被人擺左上枱

可能係香港果班收都得仲貴呢
而且個活動關kpop事

程瀟有樂華，
Pinky係多唯飯所以有人好想佢回佢祖國發展

我覺得後者大過前者 Elkie點都合適過而家比較有d noise個班香港藝人既，說是跳舞專業d囉

因為人地target audience係大陸人/客
就好似上次apm請蝗+2，香港根本冇乜人識同冇乜fans
但班大陸fans又塞到爆哂

荷里活廣場點同apm呀？

咁今次係Kpop Cover，
aim本地Kpop飯嘛

因為迷Kpop韓劇韓綜嘅香港人 遠遠多過 迷canton pop tvb戲嘅人

所以係荷里活廣場攪好合理
問題係條友用apm同荷里活廣場比
人地apm大型商場，又真係有心做內地遊客生意（樓下好似有直通車），點同你個地區性商場呀大佬

你睇番我後面點講先覆我啦 都話打錯咯

不過香港地啲商場/品牌的確係 好興請韓國人/韓團

我完全唔夠膽講呢句
韓流只係係香港唔再係潮流，
變咗做文化
但你見唐詠詩洪永成馬國明黃心穎都可以講成兩年，
膠劇點膠法都有人談論
甚至King Jer都係睇住tbb嚟出po
其實Tbb都仲係主流
只係變咗係又鬧又睇

對於我來講已經免疫。

的確，而家香港好多人係追美劇、Netflix，其次日劇韓劇，甚至支那劇 不過其實因為早幾年Kpop潮流吹得太行，係有啲人會抗拒韓國野，例如高登同連登主流都係

韓流勁頂多係演員嗰班, 入哂屋咪宋宋, 全智賢嗰堆
幾年前一齊睇SJ少時嗰班問佢地邊個係BTS, 全部都下, 唔撚識喎

其實而家隨街問個路人，問佢地Kpop係咩，我諗佢地係答Nobody, Sorry sorry, Gee, Gangnam Style同Bang Bang Bang

三四代嘅韓團，對有啲早期Kpop飯嚟講，仲係好新，但其實人地都出道幾年。無辦法，First Impression係咁

所以成日會有人出po問點解邊隊邊隊咁紅嘅，因為世代交替囉 傳遞訊息就係會出現好多斷層

老飯無keep住留意就唔會識
我諗老飯識既比較新都仲係btob, block b, b1a4, apink, exo呢d

分別咪係會用錢消費係kpop到既後生仔
同唔會洗錢落tbb到既中老年人囉
母語始終大影響力好多
所以主流係tbb都好正常
後生既未必會睇tbb
睇既又有幾多個會洗錢落佢哋演員劇集周邊度
最多咪廣告賺錢

你講嘅都已經好耐
唔講twice,gfriend,mamamoo呢班上緊位嘅，
momoland,pristin,gugudan呢啲未識哂成員但略有聽聞。
btw，由於老飯接觸得多，相對比較難入新坑，好似我咁，而家新團我暫時未有一隊睇得上眼，風格上同兩，三年前出道嘅差唔多，好難再入新坑。

Khan

hot果個最恐怖

外國藝人如果有呢啲狂迷，
係會申請禁制令，
但韓國藝人可能怕被公審，
都會私了算數

我哋接受到佢哋申請
但韓國班人唔會

唔需要我地接受
佢地都應該要申請

會要出嚟道歉

Gugudan無敵
屌打曬其他女團

你地係咪不和

好奇問 點解你地個中國人咁小出聲既？
佢怕羞/韓文唔好？

@韓國me2day
【StarNews獨家】[康南在行程移動過程中發生五連追尾事故,正在送往醫院] 28日據消息,#康南#因行程前往忠清北道忠州的途中在京釜高速公路下行線忠州臨近發生了五連追尾事故.據悉,因為康男前面的車輛急剎車,導致後面行駛的車輛追尾了康南的車輛.當時在車輛中的康南以及造型師正在送往醫院.

【TVREPORT】[康南方面:"正在醫院接受檢查..沒有嚴重受傷"] 28日,#康南#方面的相關人員回應表示:"今日移動中發生了交通事故,但是沒有嚴重受傷.為了仔細檢查目前去了醫院.詳細的診斷結果出來後會再次告知大家".

韓國真係成日都車禍

secret B.A.P 經紀公司TSentertainment 金泰松代表 27日離世

kpop group secret B.A.P 的經紀公司TS entertainment 金泰松代表於27日離世
TS經紀公司金代表於27日去世 28日公佈
TS方「希望逝者安息」 靈堂在首爾中區國立中央醫療院殯儀館207號舉行
TS經紀公司擁有 secret B.A.P untouchable sonamoo TRCNG 等

佢地係呀豬呀狗都考到車牌..
睇idol 考渣車渣到就炒車咁款都考到

聽朋友講係韓國幫車買燕梳都幾貴下

有無After school飯係到
今日正雅結婚 真係覺得時間過咗好快
明明幾年前仲係偶像 幾年前我仲著緊校服追你地
而家一個華麗轉身就做埋人妻
好興幸5年前你地黎香港 我有去睇

然後今日依英 佳恩 Raina 珠妍 Lizzy都有去
Nana 有事黎唔到 之前有影結婚相
Bekah 係美國
Uie嘉熙影都無

一路有病定自殺

點解要排擠世正?

今日荷里活個kpop cover dance好多連登仔去睇

RIP
希望新繼任人生生性性

似假膠多
扮gugudan fans招黑

兩樣都係 怕羞+韓文唔好
好彩佢啲隊友 特別世正會cue下佢

不如希望佢仲有人做下任社長？

老闆釘咗應該點算

咁識做人 抵世正咁紅

【韓流】港女莊錠欣回港開工大呼神奇 想同大台藝人再合作

韓國女團CLC香港成員Elkie（莊錠欣）今日返港工作，擔任「韓流舞蹈模仿大賽」嘅評判。
活動開始前Elkie先接受訪問，提到今次以韓國女團成員身份返港工作嘅感覺，表示：「好神奇、好開心，好似回歸返到屋企咁，因為真係首次咁樣返嚟。」不過Elkie就指半年前放假返過嚟香港，當時都有見朋友，但今次就因為行程太趕未能見朋友，續指：「噚晚有去海傍，但當時已經太夜，對面海啲大廈都已經熄晒燈。」

Elkie去韓國發展前，曾係大台嘅童星，佢表示有機會都想同返合作過嘅藝人合作。被問到未來大計，Elike表示所屬組合CLC預計夏天會推出新碟，亦有來港開騷嘅計劃，希望粉絲多多支持。Elkie又指經常向隊友提及香港嘅美食、玩嘅地方，又自爆自己鍾意食菠蘿油及茶餐廳嘅嘢食，自己亦試過喺韓國整臘腸炒飯、港式公仔麵畀隊友食。

活動正式於3點開始，身穿短褲晒腿現身嘅Elkie，用廣東話及韓文打招呼，Elike更有即場表演《Black Dress》，不過音響一度出意外，要主持人落台同粉絲吹水，並安排兩位粉絲上台送禮物畀Elike，準備妥當後Elkie重新跳過，但最後又停咗音樂，Elike都敬業繼續表演。眾參加者最後畀驚喜Elkie，齊齊跳CLC嘅《Black Dress》，令佢感動到喊，最後更上台一齊跳並影大合照。

Elike表示所屬組合CLC預計夏天會推出新碟，亦有來港開騷嘅計劃
Cube竟然識諗左 ，嚟緊出新女團都咁快俾CLC cb 同終於肯去海外開騷、多啲海外活動

人靚心地好，肯為埋隊友着想真係唔話得

Sally

有冇人有睇創造101?
同原版既分別就係勁多植入式廣告 化妝品野飲M巾乜柒都有

原版都有好多

幾時放demo上黎？

宇少
同一隊既成員有人做練習生 有人做導師

真係唔明點解會有香港人追垃圾翻版偶像練習生
仲有連登有po
睇唔透

正版高汁好多 又有囡囡睇

被通知參賽

果個老翻節目都係為咗捧范丞丞同Jusin咋嘛

我見到ig有fd日日放上story講就好想unfollow佢

識得有幾個睇過202既人都有追
睇過正版仲追老翻

頂唔順呢啲人 本身position 後幾鍾意Justin 朱正廷，而家真係不了

即使係連登角度 追kpop係mk 其實香港而家連mk都越黎越少
而家好多都係kpop cpop雙追
絕對相信過多幾年腥港d學生全部只追/主追cpop
前排freestyle周圍都有人講 明明一個侵權節目 成個節目抄到足都一車車人仆去睇 抄襲都好意思學人講hiphop文化 個堆選秀節目又係 唔知做乜鳩

屌係呀！
好多人轉左睇大陸仔唔睇泡菜仔
唔撚明
個樣染咁多 蝗仔真的不了

而家支那又有個節目抄高等rapper喇
等睇unpretty rapstar

唯一感興趣係台灣個Kimberley
好似做過JYP練習生
但見到導師有吐吐咁就免了

所以先出PD48等佢無得抄
但中國可能整個中泰版PD48?

理解唔到班人好似食開好野就去食屎咁 追埋d垃圾

一樣可以搵班架妹黎

有無靚仔我唔知 而且我信地方大總有係靚既

但我真係接受唔到個種劣質文化入侵香港
特別係娛樂文化最易擴散 一進入左下一代班學生哥個到就仆街了
抄襲唔當一回事 仲proud of中國出左個成功節目
偶像個post入面班臭閪貼d link係咩愛奇藝又微博又講野有浸蝗味 究竟我去撚左貼吧定咩

我唔想過多幾年同𡃁仔𡃁妹溝通要用個堆柒到仆街又無聊懶好笑既張學友表情包

平時唔係好接觸中學生, 今日終於見識到蝗化得幾勁
今日lunch同枱有兩個中學生明明流利廣東話, 但講講下會成段轉做蝗語, 明明啲用詞之前都用廣東話講
完全唔明點解要咁做

強國呢啲，超級大黑洞嚟，生人勿近。少少嘢有啲關係都畀佢吸鬼走你。拉遠少少講，越南同泡菜，擺脱漢字，另立另選自己文字，原因好易明。

至於強國啲唔知幾時正版授權幾時黑市山寨嘅綜藝...唔睇人，睇見啲字幕呀廣告呀佈景呀之類，已經頂唔撚順。

仲有佢地d勁撚誇既觀眾同評判 觀眾果d嘩眾取寵死老豆既流馬尿 仲有無料扮有料做作到死既評判 咁既垃圾見到都反胃

張學友既表情有咩問題

果日搭lift聽到中學生講嘢
形容人份人八婆，已經唔再係叫八婆
佢哋係話：今日終於見識到佢婊子既一面

呢個無問題

已經無人講包二奶 叫小三 屌

姣婆姣西都講唔出啦
咪得賤人、賤貨呢d

今日出街我聽到有細路講 我勒個去 唔係頂你個肺(好似係)
我屌佢老母

蝗語入面嘅三八先係同廣東話嘅八婆意思相近，婊子用廣東話表演應該係臭西先啱，至於傻B即係傻西咁解 班細路都對蝗用語一知半解咁用，完全係辭不達意

賤人都有問題？

尤記得好多蝗國人喺偶像練習生一出嗰陣話堅決唔睇抄襲版202
點知出嚟之後睇得最開心就係呢班睇202嘅人
不過蝗國文化入侵都唔係第一日 前幾年就係靠歌唱節目(又係抄/買版權) 食咗好多中年人市場
依家就玩埋年輕人嗰份
佢哋好醒 一開頭搵咗好多韓國有經驗嘅人去幫佢哋做開荒牛 學點去營運 依家成熟咗就自己人做返曬
睇樂華都知 早幾年仲要不停靠啲韓國娛樂公司幫手推練習生 依家佢哋韓國間公司都好成熟

其實佢哋本身講緊個女同學係班男仔面前扮柔弱，正一姣西咁
我揀八婆做例子，係想配合返唔係粗口姐

班細路用埋哂垃圾歐化中文，好累贅，仲話普教中會學好中文
以前廣州白話文不知幾溫文爾雅

韓團啲華人開始主力返中國揾錢即刻成個人變哂
你睇蝗+2 就知
唔係好想子瑜同Elkie 去

無乜問題
係畀支那人濫用完張圖之後成件事低級哂
懶係好笑咁

姣西類似綠茶婊
佢地撈到亂哂咁用，
用字唔夠精準

明明烏蠅哩下係食屎啦你, 但啲支那人就key啲充滿蝗味嘅對白落去

而家係咪無人識燦神喇

個啲蝗味對白圖，
用唔用烏蠅個樣都無大分別，
根本就夾硬嚟

話我認真撚都好 個堆改圖直頭係侮辱緊歌神
雖然可能個班𡃁仔連歌神係邊個都唔知

因為d老母係蝗 周街見到蝗母同個小學生仔女係街講國語
都唔學廣東話點會用得準

我寧願佢哋講返姣西、姣婆、賤人、八婆好過
聽到佢哋用歐化中文，咁講嘢真係好古怪
好似講個“屌”字，變咗做蝗語係個“幹”字
廣東話“幹”同蝗語“幹”個發音都唔同
連鬧人個氣勢都差一大截
用廣東話講“幹”點及講“屌”咁有氣勢

講起，個幹字同乾字嘅殘體都係干

鬧人要輸人唔輸陣
一開口都已經無氣勢仲點夠人嘈
btw, 成日都離題

其實蝗語喺連登都開始多人用
已經唔只一次喺娛樂台討論kpop既post入面見過有人用「顏值」、「糊」、「出逼」等等既詞語

靚仔靚女、霉/耷，彈起
就算唔係廣東話，
都寧願佢地用韓譯中嘅字眼，
都唔想佢地蝗語

呢啲詞語真係好難聽
唔知真係以為自己上緊微博

子瑜應該短期內都唔會返到大陸搵錢

佢係中國搵錢點都唔會有係台灣到搵咁多
不如直接食晒成個台灣kpop市場好過啦
競爭都少d麻

正常嘅，之前單野咁大
Elkie嚟完香港，佢公司下一步應該會推佢返大陸賺人仔
始終大陸錢多

無聊睇下d數據
發現omg除左上次首歌半夜升到melon第2好奇怪之外
(諗唔到有咩理由會係果個時間升，果陣仲要有exo半夜刷榜; 第2日開始急降至2x位，第3日去到30位就開始keep住，但係實時榜同日榜唔夾，姐係有好多重復收聽，姐係有一班人好似fans咁keep住刷melon咁。但係女團應該刷唔到melon，除非去到twice fanbase咁大先有少少可能。如果話係首歌好聽，所以不斷loop，都好難解釋到點解跌得咁快，話哂都上過頭幾，唔會係"睇人聽歌"影響。)

16年首aing銷量都奇奇怪怪咁

有一日爆左成1萬隻碟，但係前前後後銷量都唔高。
簽售都解釋唔到依個問題，除非你講到十幾廿場同一日抽。
因為正常依家上左位果幾隊除左twice，一場簽售都係谷到1-2千隻碟，首周會再多d。
有少少似laboum 不過又冇人質疑過佢地

大陸貼吧有人整左音銀各項分數紀錄(最新規則)
放送分

歷史第一

係度解釋一下放送分(具體到計時間同次數分數就唔知)
(同埋要計返比例)
其中一個方法係上kbs既節目，咁d節目放送緊果陣會播你D新歌
咁播既次數就會計入放送分
另一個方法(據說)，係公司可以"買"放送，姐係比錢電視台，電視台幫你播首歌，但係實際上電視台有冇播到首歌就唔知，因為kbs都有好多個台，唔會知佢幾時突然播你首歌，無法統計數據。
之前exo 質疑gf 放送分都係話佢唔知電視台有冇播首歌。
所以"買"放送分，似乎係公開既秘密。
當然實際上亦有宣傳新曲的作用。

依度就有好多放送分好高，但係冇一位/離一位好遠既例子。
從實際例子去睇，2000分或以上基本上係有"買"放送，除非首歌真係hit到爆。如果唔係上足哂電台/綜藝都好難做到。姐係音源好既都有可能，但係男團呢就

連登大把人改/講idol嘅大陸譯名

我見到有一個男團既post
成日有幾位post好多微博既野上黎
post都唔緊要
但post成堆簡體字上黎
我真係好想同佢地講
其實呢...連登係有簡轉繁依個功能
轉一轉應該唔哂時間
明知用連登既人大部分都好憎簡體字
點解仲要不斷咁post大量簡體字上連登
我想睇簡體字不如自己直接上微博度睇啦，仲快
唔知以為自己去左微博既連登版

其實就連微博國際版都有得殘轉繁嚟睇

咁點分日文字?

由大陸第一日開始買版權已經好反感
只係偶像練習生更加誇張
而家d人講到有買版權嘅變左好野
明明都係屎，都係光明正大咁抄

最反感嘅係知道
如果呢堆買版權綜藝最後幫到大陸野紅起黎
到時就唔會有人理當初d紅嘅節目都唔係原創

呢個世界就係互相抄襲 有人肯比錢買正版已經唔錯

主要係強國班人無知咁以為自己國家真係強起來啫
尊重版權從來冇喺蝗國人腦海出現過
不過一日有廣電，強國節目一日都唔會做得起
所謂紅既節目都係浮雲黎
維尼一個唔like就散

算啦，講返kpop啦

近年好歌愈來愈少 得返OST係岩聽

拍拖!?

[限韓令解禁]BLACKPINK,iKON帶頭突破 YG Family世界巡演中國站?

最近中國與韓國關係回暖，令一眾Kpop藝人不能到中國活動的「限韓令」也有破解跡象！韓國YG娛樂的「YG Family世界巡演」時隔4年將會再次開展，據說極有可能會有中國城市，作為巡演一站之一。由於YG娛樂旗下天團BIGBANG的G-Dragon、T.O.P、太陽、大聲已經入伍，只餘下勝利，所以今次的世界巡演將以Winner、iKON、BLACKPINK爲中心，預計今年下半年開始進行演出。

唔知TWICE 到時會唔會去中國

蝗+2用咩理由唔去日本
子瑜就用咩理由唔去中國

一齊拍緊劇 但好曖味

子瑜就話國旗單野
但蝗+2點解唔去日本?

愛國好青年

拍出真愛
btw偶像拍拖。。

好似話公司同佢講 去中國就冇日本

子瑜個理由係要保護佢人身安全

不過jyp都係重視東南亞市場多
唔係成日返大陸

大陸貼吧舊post
有人整合左2016年出道/cb女團成績(唔齊)
包括大量18線女團-->真正冇人識
有興趣可以睇睇

屌...18線都拎出嚟講
嘥我時間睇
都唔明佢地出道為乜

硬係覺得佢哋望落仲老過CLC

正常，成隊平均只係細CLC1年

咁咪比同期出道女團年紀大囉？
今年/出年出道既應該年紀更細

唔會，其實差唔多，佢地都係正常出道年紀，最多咪大1年

垃圾cube點招到咁多人
佢地應該有d做左好耐trainee

靠以前團嘅名氣招落
依家叻嘅一定唔會想入

有遠見都唔會想啦
有得揀既都唔會想入

入樂華p社仲好過入cube

韓國有規模既公司來來去去都係果幾間，
就算去其他公司，人地都唔一定收你喇
點都好過小型公司，分分鐘樣樣野都唔掂

去細公司可以最終唔夠錢難產 出左道都無人識
大公司點都會有個名掛下 傾job都易d

起碼搵間二線公司

샤이니, 오는 5월 말 컴백 확정!
5월 27일 데뷔 10주년 기념 팬미팅 개최😍
Announcing SHINee’s comeback in late May and the 10th anniversary fan meeting on May 27th

SHINee 5月尾CB

【體育東亞】［K-POP Star參與<統一歌曲>，8月發表！］
29日，“One K全球活動”組織委員會表示”正在準備20餘名Kpop歌手參與的全新<統一歌>。”根據委員會消息，相關歌曲由作為活動總導演的作曲家金亨熙以”才能捐贈”的形式製作。同時，參與的歌手有EXO—邊伯賢、防彈少年團—田柾國、GOT7—崔榮宰、Girl's Day—方敏雅、Red Velvet—Wendy、昭宥等。陣容可謂超級豪華！另外，<統一歌曲>將於8月發表。

Henry——SM Entertainment 十二年攜手劃下句點 決定成立單人企劃公司！

自出道以來始終在 SM Entertainment 旗下活動的 Henry，如今決定告別老東家宣告獨立，就此結束自 2006 年開始的十二年合作！

SJ Label 在今天（30 號）證實 Henry 的合約已經在昨天到期，雙方決定不要續約。

隨後歌壇相關人士便透露，原來 Henry 預備要在韓國成立單人企劃公司，獨立打點自己未來的演藝事業。2008 年以 Super Junior-M 成員身份出道的 Henry，近幾年不只在是備受肯定的個人歌手，在綜藝乃至戲劇方面也都有出色表現，堪稱難得的全才藝人。

而在告別 SM 的消息曝光後，Henry 發了一則貼文附上微笑的照片並簡單地寫道 "Just smile"，許多網友也紛紛表示「無論在哪裡都支持你」。就讓我們一起期待 Henry 的事業第二幕吧！

竟然冇irene

點解你覺得會有irene

金二夫人

你去問下DIA Jenny

冇iu

Gfriend

朴孝信

日本動畫主題曲？

得罪講句間公司傻撚左定作曲條友有耳疾?
個編曲咁都出得街?

編曲有咩問題

幾鍾意chrous個part
但個mv點解可以咁多nosie

我只能講句條drum track浪費晒個chorus
但最後個轉又好地地

可唔可以講多d
完全唔識編曲
唔知你講緊乜

Gfriend首新歌幾sad咁
不過個開頭好靚 但一入歌又怪怪地咁
要聽多幾次
睇左舞台都係一如以往有力既

好撚好聽喎
聽到係公司喊左

覺得今次弦樂有d搶 有d難focus係人聲
利申音樂知識係0

【xportsnews】[歷代級概念來襲!VICTON確定5月中旬回歸!!]30日所屬社PlanA方面公開表示,#VICTON#正在以5月中旬回歸為目標準備新專輯,成員們即將進行新曲MV的拍攝,另外所屬社方面還表示,VICTON此次將會挑戰不同的氛圍,帶來與之前不一樣的新變化,展現新魅力,請多多期待~

Victon其實唔差
係mk左d:

宜家啲負皮誇左咁多既

覺得Gfriend新歌有啲斷開一舊舊

就咁聽有啲kard feel

但聽落又唔係好差

好似好厚妝

前面果幾句抒情同後面好唔夾

覺得似bgm多過似歌

唔知點解覺得依個團會紅 係咪錯覺

今次gfriend首歌好正喎

NCTzen《Music Bank》上班路撞飛Kim Samuel 網民：好憎NCT粉絲

最近一次20日的《Music Bank》上班路本來在PENTAGON、《THE UNIT》出身的UNB、IN2IT出場接受訪問為止都相安無事。直到從《Produce 101》Season 2出身的Kim Samuel出場不久後，就發生了「事故」，簡直令K-pop迷大傻眼！

Music Bank》的片段大約到了7分52秒Kim Samuel終於登場，不過Kim Samuel只開口說第一句，NCT就緊隨其後出現在後方，而兩旁的NCTzen（NCT粉絲）開始蠢蠢欲動有所動作，除了大叫之外，在片段8分02秒可見，左方有NCTzen從欄杆下方爬出來，NCT成員都面面相覷、滿頭問號。直到8分19秒，NCT一眾成員開始向前走動，NCT成員兩旁除了有保安和工作人員之外，更有手持「大炮」相機的NCTzen在奔跑，NCT成員就在Kim Samuel的右方離開。而在片段8分28秒，一名頭戴白色Cap帽、戴上白色口罩的NCTzen不斷逼近Kim Samuel，直到走到Kim Samuel後方時仍不察覺後面有人站着和正在接受訪問，一下子撞到Kim Samuel差點飛出螢幕。

最後NCT和Kim Samuel都離開而THE BOYZ出場時，旁邊的聊天室都佈滿了對NCTzen的漫罵「天啊，NCT的粉絲真沒禮貌」、「這真的很可怕」、「天啊，可憐的Samuel」、「好憎NCT粉絲」、「覺得Samuel好慘，為甚麼NCT的Fans好像是無政府狀態一樣」、「不要再叫了！NCT已經走了」等等，就此粉絲們都認為除了NCTzen不守秩序有很大責任之外，KBS方面亦責無旁貸，不應設訪問在這麼危險的地方進行。

Kim Samuel被撞飛片段（由7分52秒開始）

癡撚線

Pentagon 逆行wor
前兩粒鐘Melon排90幾
首歌又ok好聽

shine好聽

見到Gfriend又出清純歌做主打
除咗少時，究竟有邊隊可以成功轉到型？

WG

GF好紅咩
講GF要拎埋少時WG出嚟講

Kara算唔算
Girl crush 轉清純再girl crush
雖然冇乜人識佢出道歌

成班好似驚過咗今年就無得追咁

其實少時Gee到The Boys之間既歌同風格都唔係一成不變，我覺得同啲行死清純風既團係唔可以直接對比

同埋佢轉得夠快
Gee紅左，宣傳期接住Genie

仲keep住熱搜
希望可以升高d
呢兩年來來去去BTS,EXO,17,W1,GOT7都真係有d悶

Cube點柒都好，
啲歌點都有返咁上下嘅

但cube策劃能力真係好差

Tara 歌謠界變色龍

可愛同型格輪住咁用
GEE→genie
OH→run devil run

點解班人可以走出去鐵馬外邊影相架？ KBS 班實Q 發緊夢呀？

少時D歌已經算好多變
特別係d side track

CLS

下次 KBS 應該即場沒收相機，睇吓邊個仲夠薑跨欄

【OSEN】[Lizzy與Pledis合約到期結束!感謝相伴九年~]1日,Pledis Ent.方面通過#After School#官咖公開表示,截止至2018年4月30日我社與#Lizzy#的合約到期結束,首先對於自2010年一起走過的9年,以及這9年間Lizzy對公司的信任表示真心的感謝.在與Lizzy深度商討後決定尊重她的意願,合約就此到期結束,也請大家對她以後的發展予以關注和應援,謝謝大家.另外Lizzy成為繼U-IE之後,After School的第七位畢業生,目前剩餘的成員還有Raina-NANA-伊英-佳恩4位.

【xportsnews】[BIGBANG勝利SOLO回歸預告!"SOLO活動慢慢啟動,會嚇一跳的~"]1日,#BIGBANG#成員#勝利#通過個人IG寫道"DJ巡演結束了!大阪,福岡,廣島,札幌給我留下了最棒的記憶.現在要慢慢開始SOLO專輯的活動了.大家這次會嚇一跳的.這次專輯還準備各種Event,請多多期待~"另外勝利預計將在此次專輯活動後進行入伍的準備.

Orange Caramel

好似話KBS上班路改做記者先入得 裝咗交通燈
啲專係賣idol相嘅人點算

NCT 飯真係神檯貓屎
而家全世界要多撚謝呢班人啦

五音不全垃圾Twice 首signal都出到街啦 有咩唔可以？
老老豆豆 你應該係聽twice 聽到有耳疾

利仲音樂知識0 覺得gf 新歌好好聽#

真係多撚謝曬

首歌 好似香港歌曲

JYPE今日股價跌關唔關D社事呢

JYP呢單野一野踩中泡菜國幾大G點

D社驚爆JYP代表朴軫永「信邪教」…網傳TWICE隊名由來「與教義有關」 JYP股價一夕爆跌

點會唔關 同歲月號有關都會影響國民情緒

其實gf首新歌有d似dc風格
但又未至於咁強烈
但mv可以再拍好d囉⋯⋯
Mv唔知想表達咩風格

說是救援派集會嗎？

我自己出的錢，我自己租的場地，我來傳授的聖經學習集會，說是救援派集會嗎？

100個人為了聽我講課而聚集在了那裡，其中有幾名俗稱為“救援派”的成員因為想聽我
講的課而坐在那裡，那這就是救援派集會嗎？

不論是我個人還是JYP公司的立場，都與所謂的“救援派”沒有任何關係，但是還說我是
救援派？

對我個人及公司造成的損失，到底要怎麼負責呢？完全沒有進行事實確認就發表這種報導
嗎？

和我四年前的朋友，我們兩個人每週都聚在一起學習聖經，朋友的朋友再加上之後朋友的
朋友，現在聚在一起大約30人左右的聚會，但是難道這就是所謂的“救援派”聚會嗎？

既然事已如此，那就請仔細看一下上傳的我的鑑定文，如果內容在法律上或倫理上存在任
何問題，那麼你們的取材內容就是恰當的。但是如果沒有存在任何問題，那就請對我們造
成的所有損失承擔法律責任。

翻譯CR.韓流音悅Tai

韓國係咪有好多邪教嫁？

宣傳下

【聯合新聞】[<The Unit>-<MIXNINE>“作威作福”的合約]2日,韓國公平交易委員會方面宣布了選秀節目出演藝人簽署的放送出演合約與經紀約審查結果,揭露了4個類型的不公正條約款項.據悉合約審查節目是KBS<The Unit>與JTBC<MIXNINE>.

1.根據合約,<The Unit>出演者們在合約期間應該接受KBS其他放送出演或者活動的邀請,而其他放送節目或演藝活動卻被禁止.委員會判斷這規定不正當,是無效果的,認為有限製藝人想法的憂慮.

2.公演企劃社方面設立了過度的賠償損失條款.由於藝人責任事由等,合約被破壞時損失賠償金額定為3千萬韓元,超過這個數字的賠償金也要賠償.公平委認為,在事前確定損害賠償金額的情況下,不能單獨申請額外的賠償,因此認為這是無效的.

3.只要完成支付貸款或收益分配的義務,就可以免去合約效力或者履行合約義務相關公司方面的責任.這些不正當的免 條款在與YG娛樂公司簽約的#MIXNINE#合同中也被發現.公正委表示,這是因為公司將本應承擔的風險轉嫁給藝人的條款,所以公正委做出了無效判定.

4.對於YG與<MIXNINE>出演者的合約,不是通知當事人解除,而是通知所屬企劃社,判定為無效.

【Dispatch獨家】[樸振榮參加"救援派"傳道現場公開]2日,D社公開了#樸振榮#參加"救援派"的現場照與視頻.據悉,基督教福音浸禮又名"救援派",強調個人救援體驗.同時2014年4月16日的"世越號"事件中,客輪所屬清海鎮海運大股東"天海地"公司代表卞基春(音)在場,圖片中#裴勇俊#也在場.此外,樸振榮妻子是世越號所有者劉炳言(音)的侄女,而樸振榮卻曾多次聲稱自己無宗教信仰.另,所屬社JYP方面回應表示"正在了解消息,內容確認中."

裴勇俊有冇畀人鬧埋？

好彩KE賣咗

朴軫永槓上韓媒 「給我負責JYP所有損失」曝演講全文！

D社仲有冇留一手？

JYP IG回應
D社幾時補多刀

冇留一手應該一開始唔會爆出黎

吱牙膏咁玩死你

唔了解救援派既人可以睇下

1、出事前一天，政府頒布法令，允許 「一等航海士」 代理船長職位。

而那天世越號被臨時換了船長，此船長正是個「一等航海士」 ，簡直量身定做的法律。

2、出事當天，仁川港被大霧籠罩，該港口出發的10條船，全都取消出航，只有世越號一條船強行出港。

3、出事後，船長下達奇怪的命令，自己先跑，卻要求學生全體留在原地不動。

4、 官方搜救隊不作為，甚至攔截漁船和民間力量，阻止救援。直到黃金救援時間徹底過去，第四天才安排民間船隻參與救援。

5、（非事實，先刪除）

6、據韓國網民調查團ZARO調查，沉船原因並非是官方所說的超載、船舶年久失修，而很可能是軍方潛艇。

7、朴槿惠在事故發生時，消失了整整7個小時。有爆料稱她在當天因打美容針，麻藥過效後，過了7個小時。但有傳言，在消失期間，是朴槿惠在主導祭祀儀式。

8、在面對家長時，朴槿惠只說會「嚴懲」，絕口不提救援。尚有搶救希望，卻一直在安排後事。

9、事發後，有幾千名演藝界人士，參與聲討政府的活動，都被朴槿惠封殺。

10、後經證實，世越號當天臨時換上的船長、以及大部分船員，全都是邪教。大boss——俞炳彥，也是邪教。俞炳彥是主張「人類接近滅亡」新興宗教的頭目，創辦了一個叫「救援派」的邪教。

1987年，他組織32名信徒集體自殺，宣傳世界末日論，但卻被判無罪。出事後兩個月，他離奇死亡。

11、朴槿惠在演講詞中，有一句話——

讓我們銘記學生們高貴的犧牲。

犧牲，不慘痛，卻高貴？讓人不寒而慄。

12、40年前，朴槿惠父親朴正熙在位時，同樣發生了一起非常相似的海難事件——1974年，159名剛入伍的海軍新兵葬身海底。159人遇難，157人獲救，如果沒有附近船隻意外相救，死亡人數也會是在300左右。

13、20年前，1993年10月10日，西海輪渡沉沒事件，同樣，300人遇難。

14、盤點韓國歷史上發生的大規模海難事故，都與人為失誤有關。有人將這些事件聯繫起來，得出結論——每20年就有邪教獻祭，人數大概都在300人左右。

15、這種祭祀並非完全無稽之談，用一船少男少女獻祭，出自韓國一種奇怪的風水格局——陰墓鎮屍。

16、與朴槿惠是精神夫妻關係的閨蜜崔順實的父親崔太敏，創立了佛教、基督教、天主教，三教合一的永生教。世越號沉船日期，剛好是他20周年忌日。

【體育首爾獨家】[<MIXNINE>出道組出道計劃實際上告吹?!]2日根據體育首爾獨家報道,JTBC選秀節目<MIXNINE>選拔而出的9人最終出道組的出道計劃事實上已經告吹.據悉YG方面於上個月一直在與出道組成員們的所屬社代表進行會議,直至上個月29日進行了最後一次會議,YG方面向各所屬社提出了3年的合約案,3年間每年發表專輯,1年中6個月用於組合在韓國國內及海外的活動,其餘6個月回歸各自所屬社活動.

而各所屬社在對YG的這一提案進行商討後,部分所屬社最終做出了無法參與的決定,並向YG方面傳達了這一決定,還向YG提出了按照原定合約進行活動的請求,但被駁回.某歌謠界相關人員表示"9名成員的所屬社方面意見並不統一,如果在9名成員中除去部分成員進行活動,這也變得沒有意義了."

另外據悉,最初出道組的合約期限為"4個月+@",但YG方面表示4個月短期限定組合對於組合的成敗,盈利和YG的形象等各方面都是沒有意義的,並表示出簽訂3年合約,無論如何也將把出道組打造成功的意志,但各所屬社方面並沒有完全認同.

另外,YG方面已經向各成員所屬社方面傳達瞭解除合約的通知書,但被韓國公平交易委員會判定為無效.

真係慘，班參賽者諗住機會來了，點知最後得個桔。

韓媒Dispatch大爆JYP朴軫永裴勇俊與世越號邪教私交 傳教圖曝光

韓國三大娛樂公司之一的JYP Entertainment社長朴軫永\和月初誕下第2名女兒的裴勇俊，今早被韓國媒體Dispatch揭發他們跟世越號沉船事件背後的教會勢力私交甚密，他們稱自己為「救援派」，不過「救援派」被稱作異端又或是邪教，而Dispatch則指朴軫永和裴勇俊早已成為「救援派」的資深傳教士。
Dispatch更公開了朴軫永傳教的錄音，聲音顯而易見，一聽就知道是「空氣半聲音半」的朴軫永，他會在傳教的時候以聖經作為例子向教徒們進行解說。

不過根據Dispatch爆料，朴軫永的傳教行動確實難以令人理解他是無教人士，究竟他是怕被人知道自己傳教還是怕無教形象被破壞？相信最擔心的還是JYP旗下藝人的粉絲，如HOTTEST（2PM粉絲）、ONCE（TWICE粉絲）、IGOT7（GOT粉絲）以及秀智、Somi和Stray Kids的粉絲，害怕深信異教的社長朴軫永會傳教到自己喜歡的偶像身上。

Dispatch：目前已經掌控其他參與「世越號教會」其他藝人，若全數公布將會引起爭議風波

姐係JYP好恰

越睇越心寒

好慘 經常比人開刀

貼JYP出嚟睇下其他人要唔要買返啲相

不過最搞笑係d社po段錄音出黎，結果jyp直接係twitter po咗成段講稿出黎屌鳩翻d社 想睇d社仲有咩料爆

邪教出嚟割蓆

但咁多藝人都淨出jyp
即是其他人都唔惹少

堂堂一間大公司做得咁難睇
選完見冇錢搵就單方面解約

我行我素 有性格

Jyp 個單好耐之前Twitter 有爆過
好似有個好紅既男idol 都牽涉其中
Kpop prediction 真係好多都中左

又用娛樂新聞黎掩蓋政治/經濟新聞
泡菜真係垃圾國家黎
不過斷估JYP都係靠呢樣野黎換取利益
到必要時比人搬出黎都冇野好講

兩邊互攻防
可能係打龍通呢

呢排韓國有咩大鍋野?

睇出面post好似話三星出事

有無人認到係邊個？

14年..

但本身有關歲月號既都唔係咩娛樂新聞咁簡單LU

朴槿惠都落埋台 再繼續做新聞都唔會關現屆政府事啦

9成9係其他公司想做鳩JYP同TWICE
同上次子瑜單國旗又係小事被無限放大
而家TWICE依家又紅到爆 好多公司實眼紅死

以後再搞選秀應該冇人敢去

入黎就係為左睇呢句

SM就黎出新女團 造9佢都唔奇

朴振英否認與異端教派有關聯JYP股價大跌10％

新浪娛樂訊韓國藝人朴振英今天被爆料參與某異端教派集會，隨後他擔任代表的JYP娛樂公司的股價就暴跌了10.26％。

今天有媒體曝光朴振英與裴勇俊一起參加宗教集會的照片和視頻。稱這場集會由樸振英此前多次聲稱與自己無關的某異端教派組織。因為該教派的前任教主劉秉言正是世越號沉船事故的最大責任人，樸振英與該教派關係密切的消息讓JYP公司的股價應聲而跌，僅一個上午就暴跌了10％以上。

朴振英今天上午通過個人SNS回應此事，表示被拍到的照片和視頻只是自己和友人一起組織的聖經學習小組，與媒體所說的異端教派沒有任何關聯，對於媒體不負責的報導給他本人和JYP公司造成損失，他將採取法律手段追究責任。

睇嚟JYP間公司今次好大鑊

佢啲仔仔女女就慘 淨係爆jyp一個都有排佢地受

傳到連twice都關事

直搗黃龍 好毒
細既冇黑料就直接搵大既開刀

直頭係
依家傳到連TWICE都關事
TWICE同JYP間公司收皮
邊個會得益最大

無論點都好 食住花生睇好戲 肯定有下半場

等緊d社出招

傳到咁又19左

上次子瑜單國旗嚟做鳩TWICE，反而令TWICE韓國人氣急升
今次就揾韓國人最憎最反感嘅邪教同世越號做鳩JYP同TWICE
會唔會咁巧合

遲下會唔會傳到話JYP 3個字本身就係救援派

國旗單野真係巧合 韓國佬跟本唔會理你係中國定台灣

但裴勇俊間公司sm都有份
爆呢單野出黎
Sm計落都有損失

傳媒要帶風向好易
尤其南韓傳媒好多都比政府/財閥控制晒
件事似老屈多D囉
同埋twice咁紅
要佢公司死既人真係好多好多

依家個風明顯吹向jyp果邊 得鬼閒去理裴勇俊

SM 有冇咁大影響力
明為左蓋三星單嘢啦
早兩個禮拜唔係先報完李秀滿轉啲錢落自己戶口咩
今日又輪到JYP出事
睇下遲啲會唔會到UG

Sm真係要做尻jyp既
一定有咁既能力
問題係sm有無咁大動機先
Sm宜家已經最大
搞jyp唔見得有咩直接利益

In d社 we trust

D社報得, 即係有哂證據, 如果大猩猩同救援派無關係, 就點都入唔到。
去到而家都仲諗緊韓娛三大個格局?
文在寅一上場, 三大電視台嘅高層被查後辭職、朴瑾惠坐監、李明博被查、爆救援派同演藝圈嘅勾結, 好明顯係想清算保守黨同救援派滲透係各界形成多年嘅食物鏈啦

Cube新女團

其實而家JYPE要做嘅係同大猩猩割蓆
唔係話大猩猩一早係公司只係掛名,
無咗實權架喇咩?

就算割左 係共眾心中大猩猩同jyp都有割唔斷既關係 邊有人信服

點割到？
佢唔係仲用幫TWICE作歌咩？

佢如果仲有股份, 就搵新投資者賣,
不過而家咁嘅時勢應該無人想接
如果佢係有職位, 就離任

睇落應該紅得起
BTW同blackpink好似

係未追女團追上腦 腦中只有女團爭奪戰 咁都可以吹到咩sm出新團同其他公司唔据要打壓twice
唱歌廢還廢 乜都燒到人地到真係好反智
同埋每次有新聞都有人彈出黎好似好勁知道內幕咁講句一定係泡菜有醜聞

係同blackpink似
不過比較上blackpink再型d

once for all係一句phrase....
唔好咁草木皆兵

clc and港女正式

D社唔會冇把握 冇料喺手就爆大鑊
食定花生都得了

如果唔係假膠就收皮啦

普通話啱音

未必
不過新女團同佢師姐 CLC 風格好似
都係 成熟girl crush
初頭仲以為係hip pop girl crush

jyp回應左都有幾個鐘
d社有新證據未呀

JYP係JYPE嘅生存之道好似係不斷買股份

咪又係同以前4min差唔多

真心唔好講到D社咁神，而家佢哋又唔係爆啲藝人拍拖

可能等埋勇俊哥回應先再爆
宜家兩個都出左聲

真係唔好睇小d社
死左都唔知咩事

好聽喎
希望cube唔好亂黎

CLC

佢地啲聲線好distinctive

依家市場比twice pristin 個堆食曬
想上到位已經唔可以單靠外貌實力
靠創作上位機會大好多 佢地都有機係新女團爭到下食
但頂多二線 不過好大機會得素妍紅到
得佢有特色同有星味（化妝後）
同公司Pentagon都好大機會跑出
有樣有實力有身高又有人識創作
仲要有幾個識講中文
佢地個配置仲正過歷屆師兄師姐
今年解禁韓令 就算食唔到泡菜都可以食大陸市場

聽完錄音同睇左翻譯，段錄音內容感覺就是好典型既教徒，除左佢老婆同卞基春有親屬關係外，好似都無其他實證

Pristin?

巴打咁睇得起我地pristin

依家頭幾女團點都係twice blackpink rv pristin dia

(G)-IDLE 'LATATA', (여자)아이들 - '라타타' (SHOWCASE,CHOREOGRAPHY)

你今日講既每一句野都令我以為我地處於唔同世界

好正好有氣場

我都可以開個twt 鳩噏一堆predictions出黎

有個twt 連分隊 有人走 退團 參加節目都中好多
好似真係係人面做咁

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

大家覺得twice 今次會受幾大影響

眾所皆知小弟係kpop 界子華神

好心寒
Jyp 出事好多人唔係為300個細路哀傷
而係擔心自己idol 會唔會受波及

其實好正常
個個都剩係鐘意個idol炸
韓國其他一切都唔鐘意

但係可以轉移視線。
話哂而家南北韓愈黎愈好，反共保守派會鬧文在寅，亦都有人會覺得係文在寅做到野既表現。

Pristine我都算喇
DIA

風向好易帶

原來你果邊既時空Pristin DIA咁紅嫁?
我地呢邊麻麻地咋

【OSEN】[UNI.T確定在5月17日的<M!Countdown>中帶來出道舞台]通過KBS2節目<The Unit>出道的女子組合#UNI.T# 確定將在5月17日播出的<M!Countdown>中帶來出道舞台,成員們為了正式出道正在進行繁忙的準備,預計會展現出只屬於UNI.T的獨特色彩.

垃撚圾
比個假希望人地

【OSEN獨家】[裴勇俊方面公開回應"與'救援派'無關!因與朴振榮的私交參加聖經學習聚會"]2日,演員#裴勇俊#方面回應表示"裴勇俊與救援派全完沒有關係,因為與朴振榮的私交,所以參加了他主導的聖經學習聚會,但並不是救援派."對之前的報導進行了否認.

好好聽 利申︰打手

個twt係咩？

呢個台妹
冇睇錯好似係門面兼主唱?

如果唔係cube
佢應該好易

紅

d社開始轉移視線
jyp單野冇下文

媒體名稱：
D社

新聞原標：
某歌星：「我會好好栽培你~」，涉嫌強姦徒弟而遭起訴

新聞連結：

新聞全文：
一名50歲的男歌手A因涉嫌強姦同性戀徒弟B長達多年而遭起訴，
據瞭解還有其他性侵受害人。

律師表示，A目前遭到警方依違反兒童青少年性保護法逮捕，
目前全案正在首爾中央地區法院受審。

根據受害人的說法，A先生於2011年提出了一項贊助請求，
稱他將協助將B先生打造為歌手。B先生在A先生協助之下，
來到了首爾，並從2013年開始到A先生家中接受聲樂指導，
當時的B先生只是名高中生。

B先生聲稱，A先生從2014年10月開始，每年都有3到4次性侵，
並表示，A先生在他高中時就已經這樣做了。

B先生的父親說：「B有試圖反抗，但終究遭到侵犯」，並補充：
「當時的B因為真的需要聲樂指導，所以就忍氣吞聲。」

B先生在去年海外參訪後，短暫性的回家時告知了父母有關A的獸行，
B先生的父親便在去年9月向警方報案，而A則在去年十二月被捕。

B先生還說，還有其他門徒也是受害者。

B先生的兄弟C先生在2014年也一起參與了受訓，
並聲稱他與A兄弟住在一起時被A調戲。

C先生表示：「我拒絕了幾次，但我在2015年離開了首爾，回到了家鄉。」

此外，包括B先生的家人，另外還有兩名學生，
以及A先生在一所大學任教的學生在內，
共有六人都聲稱遭到A先生的強姦或性騷擾。

現在已知A否認所有指控，A先生的律師說：
「我們目前正在起訴，未經被告同意，不能談論此事。」

據瞭解，News1記者曾試圖聯繫A先生與其律師，但最終沒有得到任何答覆。

source:
係咪姐係jyp個邊完左

sm同jyp近排都被攻擊
下一間應該yg

我鍾意泰妹把聲多啲
前YG果個主音啲造型
比起pre debut同teaser普通咗咁多

分分鐘比jyp告返轉頭

大陸妹同泰妹把聲好正
個台妹得句何唱同LATATA 係MAZE仲要一句都無
D人話佢未熟韓文

D社真係垃圾到
為咗幫老細遮醜聞就拎JYP出嚟講
點知搞唔起就爆第二單

JYP股價都回升返

【體育Chosun獨家】[N.Flying,5月16日回歸!!!不斷成長!]3日根據歌謠界人員消息, #N.Flying#將於16日攜新專回歸,現已進入專輯最後製作階段.據悉此次是迷你專輯,主打曲是Band sound添加感性的歌曲,同時新曲還將展示歡欣鼓舞的氛圍.不斷成長的N.Flying期待你們!

【體育東亞】[臉紅的思春期5月回歸!!!歷代級概念預告!]3日所屬社shofar-music方面宣布了#臉紅的思春期#將於5月攜帶<Red Diary Page.2>與大眾再次見面的消息,據悉這是去年9月發售<Red Diary Page.1>後的新專,樂隊時隔8個月正式回歸歌謠界.同時最近專輯也已經進入最後製作階段,並且成員近日也為了專輯前往海外進行了MV以及Jacket拍攝.另外專輯發售後樂隊正在計劃於7月在奧林匹克大廳舉辦超大型演唱會.敬請期待!

結果D社真係冇料

gf 首歌係咪講緊世越號

agger

始終覺得好奇怪
唔係信教但又走去分享聖經
邪教個班又咁快出黎幫手否認

我自己信D社多啲
唔計新聞道德有冇問題
(揀新聞黎報,用黎遮政治新聞, 勒索其他相關人士之類...)
單論新聞真實性,D社不嬲好有口碑
其他團有假既醜聞 佢地幫手澄清大部分人都會信

補充翻 有啲人利用jyp單新聞黎燒埋旗下藝人都係好on9既行為

柳炳宰公開diss YG Entertainment是藥店

柳炳宰再一次不怕diss自己的公司YG Entertainment。4月27-29日，柳炳宰在首爾Blue
Square iMarket Hall舉行名叫B's Joke的脫口秀。將近4千位粉絲參加，柳炳宰無懼的笑
話帶來很多歡笑。

柳炳宰聊到各種爭議話題，包括女性主義，他對韓劇「我的大叔」的看法。其中一個引來
最多笑點的話題就是有關YG Entertainment的談話。他間接的提到很多次YG藝人牽涉過的
毒品爭議，還開了其他兩大公司的玩笑。「YG的問題是藥店，SM的問題是中國，JYP的問
題是美國。」

「YG的問題是藥店，SM的問題是中國，JYP的問題是美國。」
屌依句形容得好撚貼切

睇字都笑到仆街

yg同sm都睇得明，
點解jyp既問題係美國

美國夢啊

好似話係美國夢

D社就此前#樸振榮#傳教集會報道後樸振榮的立場做出回應，表示報道初衷是想要駁斥樸振榮此前「與救援派無關」「無宗教信仰」的言論，樸振榮回應中提到的其租住的驛三洞79號地下的場地原先歸救援派子公司所有，救援派的人也將那裡稱之為他們的地帶，記者收到救援派內部人員舉報才前往集會現場。而對於樸振榮提到的其個人和公司與救援派的生意毫無任何關係的說法，D社也表示此前報道中未曾提及樸振榮本人或JYP公司與救援派的生意有關，劃分救援派的標準不該是生意而是教義，其提到的赦免罪行、重生、死亡、救援等世界觀與#權申燦#創立、#俞炳彥#散布的教義有很多重疊之處，D社強調此前報道並非干涉宗教信仰自由，只是追究其言辭的真偽。並表示此前二月份記者見過許多救援派的人以及曾經是救援派的人，大家都毫不猶豫地表示「樸振榮就是救援派」，也有演藝圈內人士接到了樸振榮勸說其週末學習聖經的建議。並表示不希望報道被解讀為「樸振榮→救援派→世越號→你給我負責」的形式，同時對於網絡上掀起的該報道實則是為掩蓋三星做假賬的新聞一說也表示否認。

結果係D社淆底

算唔算笠水

人格謀殺完講返聲sorry
打和la

無料扮4條

台妹個下巴好怪
miyeon(唔知有無認錯 空氣瀏海嗰個)靚過佢

係咪趁低吸納左呀

同邪教無關, 不過jyp一向俾我嘅感覺都好new age撚

Miyeon好正 如果係bp出道就好

D社都係專心報啲藝人拍拖吧啦 唔好再咁樣敗壞自己口碑

佢好靚
唔知有無人會開post討論
入面有件幾豬吓

好似有post

尋日啲香港傳媒都係轉載報導，大大隻字寫JYP主持邪教活動，今日9成9唔會有跟進報導或澄清，結果淨係睇尋日的報導，唔會深入了解的人就只會記住JYP=邪教...

抹黑行為真係低成本，高效益，被抹黑的仲要自己搵證據證明自己係清白...

咁快

JYP又出多篇ig回擊

一陣jer多兩jer
D社爆鳩twice啲嘢就好睇

jyp藝人比人爆野少之又少
sm yg擔心自己仲好過
同埋d細公司仲多呢d野爆
twice就冇咩好爆咖啦 忙到你唔信

朴振英通過個人SNS反駁D社新聞立場。全文如下：

各種各樣的傳聞爭論反復不停，所以乾脆邀請各位記者們9月的時候也來參加我們的集會。希望記者們中想要來的各位可以聯繫我，我之後會向各位公開時間和場所的。
對於擔心我的各位進行真實並詳細的說明，Dispatch錯誤的事實大致分為以下兩種。

1.我此次舉行的機會以及我每週進行兩次的聖經學習都與俗稱的“救援派”組織沒有任何關係。
2.Dispatch的記者說把我看做“救援派”組織一員的事也完全不是事實。

從現在開始詳細地說吧。
首先，沒有所屬的教會或宗派。因為討厭被某個特定宗派所束縛。
我所屬的唯一聚會是4年前我和我的朋友在家裡開始學習聖經的聚會。
該聚會逐漸增多,需要搬移場所,最近定期聚集的人增至30人左右,借空辦公室每週學習兩次聖經。
沒有說教者,以討論形式學習。在這之中，我是學習聖經比較久了的,所以由我來進行講義的時候有很多，但是因為我所說明的會出現錯誤，所以我的朋友們也會進行反駁，每當這時我都會一起討論,然後再去尋找答案。
我像現在一樣，不屬於任何宗派，只想自由地邊討論邊學習聖經。對於聖經的內容，也有一些想要向我學習的人在，我也會為他們講解，我只想這樣生活，我也討厭嚴肅的宗教派氛圍。

這次的集會就是這種聚會，為那些不太了解聖經的各位進行講解，每六個月組織一次，來的30名都是我們的朋友和家人。所有的準備都是我們30個人來做，我自己進行7天的聖經講解。而且這個集會中，有多個宗教和教派的人們一起前來，在此之中也有幾位所謂救援派的人在。
我在此前的七年中，與各宗教、各教派的許多人都分享並討論過很多內容。前往過長老教、浸禮教以及救援派各位學習的地方，也曾拜訪過曹溪宗總務院。因此這些認識我的各位因為想听我的講解而前來參加我的集會，救援派的各位之間也都流傳著我講解聖經講解得很好的傳聞，所以會讓自己的孩子或者親戚前來聽我講解。事實上，我也聽說在救援派中，他們也會看眼色將自己的孩子們送來我的集會上。
請詢問一下父母將自己送到我的集會上的各位。我的集會是我個人召集的，還是救援派進行的集會，他們和他們的父母是非常了解這件事的。

正如大家所知的那樣，我對有機農食品的固執，所以希望能讓所有參加的人都吃到有機農食品，因此每次集會的底單都會在有機農飯店和有機農咖啡廳附近。集會地點的建築所有者與救援派也沒有任何關係，看到新聞報導後也感到很驚慌。
而且說我的妻子擔任著救援派的任何職責的報導都完全不是事實，只要對救援派的成員採訪就會得知這一事實了。

那麼，重要的是我所講解的內容了。這些內容與我上傳鑑定文的脈絡是相同的。這到底是哪個宗派、哪個教團的教義？相信知道那些教義的各位讀了我的鑑定文後就會有準確的判斷了。
事實上，這份鑑定文在一年以前我想要給周圍的人看而寫的。現在看來很粗糙，也有很多想要修改的部分，把它看做很大的核心內容也可以。

如果想要侵犯他人的私生活，進行不正當的錄音並向大眾公開，就要應該要持有其危害社會的證據。真的不理解為什麼不向本人進行確認就撰寫新聞內容，希望這次的時間能夠改變這種取材報導的慣例。

私生飯

不過而家naver既評論大部分都屌鳩緊D社，我估佢地應該都要潛下水先

可能有呢類圖出現

見啲人話synnara又係邪教 咁買專要去邊買先啱

loop左秦妹個part n次

但得罪D社又係冇好處 耐唔耐爆你一獲又係攞黎煩

3日根據某相關人員消息 出演Mnet PRODUCE 48 的After School成員李佳恩 在最近進行的C位選拔戰中當選韓國Center. 該相關人士還透露道,在韓國練習生中佔據1位的佳恩 將與日本的宮脇咲良一起在首次舞台上以C位登場

韓國ME2DAY

無啦啦屈人
比人駁番就得罪
唔係咁惡呀

毒撚最忌有自信
背心條友睇到我起曬雞皮

有條友個樣似26 但話16歲

我意思係見好就收 不斷咁回擊jer住晒就係另一種味道

@韓流音悅Tai

YG發表官方立場「《#MIXNINE#》出道計畫告吹，非常抱歉。」3日，YG方面發表官方立場全文如下：
首先對長久以來為《MIX NINE》應援的各位粉絲們表示真心的感謝。

在YG發表官方立場之前已經出現了TOP9出道告吹的新聞，對於因這個結果而失望的各位表示深深的歉意，也感到了無限的責任感。

《MIX NINE》節目的初衷是希望在惡劣的環境下發掘擁有懇切歌手夢想的練習生，和已經出道但是並未大放光彩的新人們，通過這次的好機會讓大眾能夠更好地瞭解他們。

擁有21年專輯製作經驗的YG也是首次與其他公司的練習生們相見並為大家提供音樂製作系統和技巧、全球性基礎設施等條件，雖然最終目標是希望他們成長為不僅在韓國，甚至在亞洲以及全世界範圍內成為知名的組合。

但是很遺憾的是節目並未像我們想像地獲得很大的矚目。

YG的梁鉉錫製作人對於節目是否成功並不在意，但是對於TOP9成員們構成的組合「怎麼樣能讓他們成功？」一直都在真摯地苦惱中，並且與其他六個所屬社的代表直接見面進行了討論。

像大家所知的那樣，原定的合約是「四個月+海外公演」。

但是最近歌謠界的現實是，無論實力多麼出色的組合都是很難在登場的同時就能受到關心和矚目的。製作方的所有人是比任何人都瞭解這些的，所以直接與各個公司的代表見面詳細地說明了情況，也交換了各自的意見。

梁代表的新計畫？
三年的合約，其中每年的半年時間都會回到各自的公司展開活動，剩下的半年時間以MIX NINE進行活動，向各所屬社提案這樣進行合約如何。

梁代表提出新提案的理由？
如果向最初約定的四個月合約時間，那麼在新曲準備、MV拍攝和舞蹈練習的時間就已經覺得很緊湊了，而且為了舉行單獨公演也要至少準備15首歌曲，在原定的四個月時間裡想要實現這些基本是不可能的。

通過第一次的提案，各所屬社的綜合意見是六個月的合約時間也感到非常的有負擔。

梁代表也對這一立場和意見表示充分地理解，在集中各司意見後第二次提案表示一年裡三個月時間，準備時間一個月、活動時間兩個月。但是很遺憾的是在上週進行的最後一次團體會議上，各代表依然沒有達成一致意見。

一共進行了7次會議，都是在和平冷靜的氛圍中進行的。各所屬社也都是比起強調各自立場更加關照了其他人的意見，也想說明沒有一次會議是有一絲一毫的不快的。

雖然沒有達成統一的意見，但是也向為了《MIX NINE》而在百忙之中抽出時間的各位代表表示真心的感謝。

總而言之，YG沒有任何辯解的餘地。感謝一直以來支持並為《MIX NINE》應援的各位粉絲們。不止是TOP9的成員們，YG將一直為所有《MIX NINE》參與者的未來真心地應援。

再一次向大家表示真心的歉意，沒能遵守我們的約定真的很抱歉。

KHAN

big hit下次可能冇香港audition

屌你 大騙子 好明顯知道蝕硬唔可以分大份 最後直頭唔做 都幾無恥

show幫你做左 團唔幫人出

年頭仲好似話出個演員版選秀

無不愉快既話hf會自己同記者發聲明講唔係mix9出道
收翻個仔

話說想當年BLACKPINK唔係先行團咋咩
淨返果5個點算

想法可以轉變.jpg

雪

講國語，戴眼鏡果個唱得幾ok喎

睇caption好似話係前yg trainee加假101參加者

想當年bp都講左5年變曬都市傳說

呢個掂啦
高大+白淨+唱得

Future 2ne1走曬濟

個口好撚大

依家都係都市傳說

我諗可以再整掛

thumbnail 銀河成個朴春咁

有錢就係任性

有冇舊kpop撚有關心東神10年前冇出嘅歌俾staff post咗上網？好神奇呀
當年好愛嗰首歌

見你講東神本身想俾正皮
但你貼條link都得掛

Sor

好似仲係mix嚟，但個陣蝗除

咁到底邪教單野有咩係堅料
i.e世越船主係咪真係邪教徒?世越成單野真係同邪教有關?

其實我覺得東方神起都係日文歌好聽

5人時期嘅日文歌真係世界級
どうして君を好きになってしまったんたろう,忘れないで, Proud, song for u, bolero, stand by u, Forever Love
太多太多好歌 好可惜

love in the ice

今日音銀lovelyz 放送分破紀錄

黃致列倒立唱encore

真心勁
抵佢紅得起

倒立都唱到咁好

cls

宜家先出番
唔記得09定10年時電影上映果陣都有仙后要求出完整版本，但SM都冇理

睇Live睇到O左嘴

真有料
唔怪之得以前無咩名氣都可以教人唱歌

如果有完整版encore就好
好想睇佢唱哂成首

覺唔覺錠欣好橙雖然空降clc但無耐就推新團
如果佢入埋新團成件事唔同曬

都唔係無耐既事

【日刊體育】[CUBE時隔5年舉辦家族演唱會!6月來襲~]CUBE Ent.方面公開表示,確定將於6月16日在日山Kintex舉辦家族演唱會,據悉此次演唱會是CUBE舉辦的第三次家族演唱會,也是繼2013年之後時隔5年再次舉辦家族演唱會,旗下藝人#金泫雅#-#趙權#-#BTOB#-#CLC#-#PENTAGON#-#柳善皓#-#(G)I-DLE#等齊出動,帶來華麗的舞台,令人期待

諗到依家都唔明點解趙權要入cube

硬係覺得小雞柳善皓好似未夠班做solo歌手 好似未夠實力咁
同樣係pd101出身, Kim samuel 就真係夠實力solo喇
利申:小雞善皓飯

襯佢仲紅，推佢出嚟搵咋嘛

又諗起THE ARK

(G)I-DLE 真係唔錯

岩岩又睇到d野鬼鬼地

mnet 同 naver 零晨先黎升?
定係fans 集資刷依2個榜?

利申 咁岩見到，唔係針對緊任何人

凌晨得fans刷榜少路人聽咪易升 男女團都係咁有咩鬼

刷榜都鬼

你係有source知道佢地特登集資刷mnet/never?

要刷到咁至少集資都要以十萬計

對手係邊個

唔好咁多疑啦
覺得隊隊都買榜
邊有咁多陰謀吖

黃致烈?
exo, winner
基本上得依幾團係零晨升緊
never:

暫時就未見到任何一隊女團係果個時間沖到上去

btw我指既係3-4點果陣

首先我冇話佢地買榜，
只係奇奇怪怪咁，
咪擺上黎分析討論下囉
話唔定人地真係大把fans集資去刷一個小榜

有source咪擺出黎囉
唔好收收埋埋
話隊隊都係咁既果位不如比d例子黎睇下

我就比正常女團你睇下係咩走勢

波動大既都係細榜加上係超低排名 唔算奇
melon 1個鍾有6萬幾差唔多可以係實時1位(下午6點
凌晨我諗1萬上下就刷到1位 計番7-80位應該唔洗3000
細榜個基數仲細d 幾百個都夠刷
ps純推算 歡迎討論

twice首日

mamamoo首日

red velvet 首日

Gfriend首日

lovelyz首日

我主要係想講never
果個時間沖上2位，真係有d奇怪
同埋你係咪假設左係有集資?

我唔知佢地有冇集資 但係要刷既話對一個3萬銷量既講既女團絕對有能力
係睇下d fans願唔願意去刷 你上面提果幾團唔需要去刷自然就冇咁既情況
但係對lovelyz黎講佢同d男團既情況幾似
就係音源跟唔上銷量 會去特登刷都唔奇

同埋音源既野最難捉摸
例如gf今次CB 好多細榜都係前邊 唯獨melon跟唔上
又例如呢幾日出歌既大神 一開始爆發好地地 去到第2朝就即刻陽痿
唔係所有野都有得解釋 同埋唔係有少少唔同於平時既野就係有鬼

唔知有咩值得討論
爆放送分講音源已經奇怪
NAVER個個時段 前10全部都係咁既走勢 全部都係鬼?

你舉個兩個例子都唔係特例黎
再講多次
我冇話過佢地買榜
同埋唔係「少少」唔同

爆放送分同音源有咩關係？
做乜拉埋黎講

never 5點

前十只有winner,exo,黃致烈

同埋crush新歌

주지마先岩

得一個榜係咁應該係fans刷榜姐
都唔出奇呀佢地要爭一位

黄熱病

梨子拎唔到無線台一位已經好慘 咁都有anti做咩姐你

所以我一開始咪問係咪fans刷榜囉
本身都冇諗住搵資料，d人係要用D好牽強既理由駁駁駁

本身我都係咁諗，但係搵得愈多資料就發現好奇怪
佢never 3-5點會升係今個星期既事
佢上星期(打榜首周)就冇依個情況，唯一有機會攞一位既首周唔刷反而第二周先刷，咁奇唔奇怪先?

再講多次，我冇話佢買榜

I'll be that somebody
I will be there

依家都係等KHAN出道

有冇唔夠人講直接話人anti真係無撚敵

講左咁多 我都仲未清楚你個立場
話係fans刷 你就話佢走勢唔同其他 有鬼 好奇怪
唔信第1周唔刷第2周先刷

話佢公司買榜
你又唔認你覺得佢買榜

咁我答你啦 佢係純路人特登夜晚34點起身聽歌

一樣野嘅基數愈細，個波動就愈大架啦
仲攞d一線團圖表同個二線團比
啱啱學識睇圖覺得睇圖可以能醫百病啊？

其實唔好用一個好理所當然嘅角度去睇audience嘅行為。第一個星期fans刷磅會易啲攞到一位，唔代表第二個星期無咁易就唔去刷，因為打磅組係會調整策略。可以見係第一個星期無效果，就第二星期就專攻一個磅嘅

不如打啱人地個名先啦，係naver唔係never

細團刷小榜係正常既事，因為大西瓜呢啲用戶基數好大既網其實比較難刷。我冇記錯的話GOT7嗰陣都係mnet霸佔咗一段時間既一位。

不過naver呢個榜單係有啲奇怪，印象中最近幾首新歌都係其他榜單一位，但naver既排名係2X/3X咁

sorry冇留意到打錯名

第二日朝早其實一路先係新歌決勝負既一刻，因為呢段時間泡菜人民夠鐘起身返工，其實係撞正收聽人數巔峰，呢段時間搶唔到個勢既話之後就一定會陽痿

舊年音源榜改革之後新歌改咗係下午6點出，其實係冇以前凌晨發歌咁容易搶到個勢，上面既情況其實已經出現過幾次，只係今次華莎同loco既合作曲太強勢，搞到幾首新歌全部戰敗收場

連續幾個大神出歌都輸比同1首真係少見
同埋我既意思係就算發生左呢d特別既情況都唔代表有鬼

我個立場係中立
未有足夠事實根據唔會下定論
我覺得奇怪咪攞資料出黎解釋點解我覺得奇怪囉

其次，我用鬼鬼地依個字係形容緊不尋常情況 。

你講得岩，聽眾行為是無法預測既。fans行為亦唔係一定有理性。
nothing is impossible

巴打唔明所以拎出黎討論啫
既然有巴/絲分析左點解係咁波動 都解釋左佢疑問
又無必要硬加佢係anti

呢幾首新歌既死法其實好符合大西瓜既慣性，舊年都有出現過，個人反而覺得唔算特別奇怪

基本上新歌要守住兩個時段，第一段係上晝8點返工時段，搶唔翻一位既話基本上音源爆發就會收皮；第二段係下午3-6點，呢個時段舊歌最容易贏翻新歌轉頭

Melomance、朴孝信同Crush既新歌基本上都係第一個時段攞唔返一位，之後第二個時段俾某位N字頭買榜大神過埋頭，然後首歌既爆發就慘死咗

至於點解幾首新歌一齊死，可能因為首合作曲真係好強勢掛

不過有啲離題了，只係想順便講下大西瓜既一啲有趣地方

係我亂up 收到

2am未去bighit之前係cube㗎 2am出道歌有cube logo 洪勝成(Cube創辦人)本自傳都有講2am跟住佢出道嘅事
跟住成隊過咗去bighit 再後來先返返去JYP
我諗趙權佢都係諗住做生意居多 演藝活動又唔多就索性簽返舊公司掛 起碼有熟人

between Cube叫咗勁耐都唔肯再開家族演唱會 依家旗下除咗BTOB同泫雅之外就無咩叫座力先肯開返嚟賺錢
2011最經典嗰陣係有埋Apink

講起fans刷榜呢個行徑其實都幾搞笑
同AKB D FANS為左握手券一人買多隻album谷到oricon銷量上哂位一樣
音源同銷量就變左係fans嘅財力同行動力多與少
而唔係首歌係咪真係好聽/多人聽

其實而家賣得多嗰幾個團咪又係咁玩法
站姐集資買碟谷銷量但其實demand冇咁多, 冇人要就做送禮勤

數據係個客觀指標，亦唔係全部
起初諗住係啲細公司細團可以係internet補足返係傳統媒體嘅limitation，但當啲platform係商業要搵錢，就同傳統媒體一樣有divide，甚至係會更大

因為係Digital更容易收集數據，大公司自然會set更多target去追

多人咁樣玩唔代表件事係正確
依家銷量/音源嘅本質都變哂
變左fans之間行動力/財力嘅對決
明明呢d chart應該係比路人參考下歌曲好唔好聽嘅一個途徑

Cube新女團西瓜入榜 Pentagon 49位

越升越高，唔知會唔會變momoland 2.0

就咁睇呢2隊依家個勢幾好
如果keep到cube 應該可以撐多幾年
依家佢地得返btob hyuna 勉強上到下大枱

私心希望clc都可以紅到啦，而家望落cube今年有啲運咁

應該可能不大
I-DLE 一出道迴響大好多...
岩岩出黎已經有呢個知名度
CLC 出道咁耐成績都麻麻
我係公司都會落重本捧師妹 資源側重係佢地到

Latata真係好洗腦

其實cube今年成績真係幾好
Btob missing you上年十月出仲係melon榜
Clc black dress反應幾好 雖然冇上榜但幫佢地搵丁個啱嘅image
Pentagon shine逆行
(g)i-dle 新人黎講成績幾好 仲上埋榜

黎緊仲有新男團有柳善皓賴冠霖趙宇燦 估計成績都會幾好

Cube換咗ceo同班底
希望cube唔好再on9 其實每團都有紅嘅實力

利申: 本命團係btob 但因為cube團質素真係高變咗家族飯

希望cube con會黎hk

Clc 都預備緊comeback啦

Pentagon 44
Lalala 72

講真
兩首個勢都好奇怪
無任何熱度/原因/話題/綜藝就上到榜
同NILO一樣

利申 前CUBE家族飯 有loop LATATA

師妹唔出奇
泡菜大陸都多人關注
前者可能因為有素妍
後者有中國成員
睇佢地YouTube views 都幾勁
Debut stage3日2M幾 仲勁過師姐好多

公司唔棒，都唔一定係放落雪櫃嘅
因為CLC一路聲勢唔算大，
所以Black Dress應該係有noise得嚟風評比較好嘅一次，應該趁住咁樣去搵咗錢先。

不過講大回響應該唔夠鬼怪個次嚟，因為被人話風格似4min，就好多路人都有睇，都比較多feedback出嚟(因為正反都有) 。

Pentagon呢首其實4月中就開始見到逆行趨勢，係真係由300幾位咁慢慢爬上黎，而且冇記錯既話都幾多idol幫手帶起個話題

知好多歌手推薦歌單有佢地
包括我家哥哥
但係會多idol推都會有咁大影響力咩

好似有好多idol都有推薦shine?

Idol動員到fanbase都好正常嘛

同埋music show打歌之後多咗人search嚟聽
隻歌太搶耳

所以其實嗰話題度係慢慢帶上黎，呢點係西瓜音源日榜排名都見得到：

其實首歌好正，最近畀佢洗咗腦

師妺一出道已經破左clc記錄
韓國、中國完勝師姐
Cube 算良心公司 keep住比clc cb
比著$m 一早雪左

Pentagon真係冇可能有黑箱
真係要造榜都唔會到第四個星期先黎造

佢地隻舞好多idol跳
之後首歌真係唔錯 係instiz好多人講係熱門字黎
所以多人留意咗啦

(g)i-dle都係instiz熱門
Debut stage mv都好多view
上到melon都唔算好出奇嘅

Latata突然入榜應該同今日舞台上咗naver tv熱搜有關

clc音源最高係幾多名

好似無上過榜

debut呢？

Debut 最高好似有60幾,不過係捱咗2,3粒鐘就Bye Bye
Pepe係唔差

Debut 就唔知
佢地上次cb雖然比以前進步 但好多榜都not in
Melon 好似無上過？

佢地依家個情況
好心叫elkie 上下大陸101/幾個上pd48
起碼個有d話題

一路覺得CLC出道個concept其實係最啱佢哋 咁多首主打我都係最鍾意出道歌
鬼怪嗰陣某啲member好似扮大個女咁 同埋始終擺脫唔到4min味道
Black Dress先叫好返啲 可能因為無鬼怪咁強烈比較適合CLC自己
反而幾好奇Cube下一步會幫CLC出咩歌 Girl crush嘅話已經畀(g)i-dle行咗

其實Cube啲歌出得都係唔錯 所以逆行得起其實都唔奇怪 Pentagon逆行除咗靠其他idol嘅fans帶起之外都好靠網上宣傳 Pann instiz都幾多呢首歌嘅討論 Concept又真係幾創新 首歌又洗腦

Cube嘅歌舞都係有質素保證 呢間公司一向垃圾嘅只有宣傳

Kpop其中一個不解之謎: Cube同Pledis呢兩間垃圾公司邊度搵咁多又勤力又有實力同外貌甚至包辦作曲作詞嘅人
嚟緊南韓娛樂公司應該都會focus on搵啲可以包辦曲詞嘅練習生出道 識得作詞作曲會有光環 又可以慳返筆

有傳言girlcrush 風格比師妹
佢地行返清純路線

CLC 無成員識創作都幾可惜
講實力同樣好多團都有
如果呢2樣唔係特別出眾唯有靠創作

我都睇過呢個講法
喺貼吧

Cube真係新人開發組最做得野
隊隊都自給自足
Btob有炫植鎰勳作曲
全員都作到詞
之前連專輯相同btob blue mv都係peniel拍

其實clc同新女團兩種girl crush路線都唔太同
我覺得可以同時做喎

其實CLC行以前4Minute What’s Your Name?,Muzik呢d都ok
畢竟而家既女團冇乜邊隊行呢種風格

我覺得佢地有d似winner vs ikon既風格
Clc winner gidle ikon

Pentagon 深夜跌返去8x
G idle更加出埋榜
但日頭就上返同入榜
咁應該真係路人聽喇

Nilo果d深夜都仲有頭10
明明係粉絲時間

一路睇mbc套接無挑既新綜藝
今集有sunny
就覺得同南珠真係好似樣

但winner同ikon都唔太似 兩者都係行唔同風格 最起碼首歌出嚟會有辨識度究竟係Winner定ikon
一間公司應該唔會有兩個相似風格嘅團
所以(g)i-dle行咗girl crush CLC就未必會再行返
不過可能Cube拆得掂呢
嚟緊係夏天 舊年CLC首summer kiss反應好似唔錯 可能會focus on夏天女團

但望sunny 個樣係幾順眼
唔會想避開
而南珠望一眼已經唔想再望

( Show Blocked User - 導彈測試(撐多腎) )

望極都說服唔到自己佢係南珠

其實行番I like it 個類歌已經好好
之前CLC 唱hot issue 覺得好岩佢地

本身好地地 而家變左mj x 佛地魔

DIA恩真退團

Showcase西面果個？

比人杯？

Somyi或成為最大贏家

【OSEN】[INFINITE金聖圭確定14日現役入伍!在演唱會中公開[悲傷]] 7日,在慶熙大學和平殿堂舉辦的#INFINITE# #金聖圭#首次SOLO演唱會<SHINE>中,金聖圭親自公開了即將於下周入伍的消息.對此,所屬社回應表示:"聖圭近日收到了入伍通知書,預計於14日現役入伍".只有一周的時間了,捨不得土土啊...[淚]

唔怪得tablo都去做嘉賓, 仲以為佢封咪

DIA恩真因健康因素決定退出組合，之後想過平凡的20代生活。

恩真7日以手寫信對粉絲表示:"大家好，我是恩真。大家過得好嗎?"她說:"向一直以來等待
我的粉絲們致以問候，並感到真心的抱歉。"

信中寫道:"從去年開始，我便感到不太好，困苦到甚至一整天都無法出門。每當這時，成
員們就會緊緊在一旁安慰我，直到現在爲止，我一直在堅持著。但在舞臺上感覺到的壓迫
感和恐懼感很難讓人釋懷，所以也曾表現出過失。"

恩真表示:"雖然爲了自己的健康問題不斷接受治療，但現在依然不太好"，"DIA在準備回歸
的時刻，因爲我會給成員們帶來麻煩，覺得很難幫助組合的成員，所以決定退出組合"。

對於退出DIA，她表示:"經過深思熟慮後決定成為20歲的平凡人"，"喜愛DIA的粉絲，希望
不要因爲我而受傷。我將會爲我的成員們加油，我會回到平凡的20代過生活。感謝DIA的成
員們、公司相關人士以及為我應援的朋友們，我愛你們"。

2015年以第1張專輯《Do It Amazing》出道，恩真曾出演JTBC《嘻哈民族2》、Mnet的《
Hit The Stage》等節目，但因健康問題退出組合。DIA在恩真退團之後，將以Eunice、主
恩、喜賢、Jenny、豫彬、、彩娟、恩彩和順伊等8人爲回歸做準備。

好記得條8婆fing開新成員手
仲西臉

係咪講緊最右果個?

咁誇張

係唔係key圖渣

扮都唔扮下咁難得

比人杯定係果日M到？

不論乜野原因，咁樣都係唔專業既表現

唔理係咪病係咪唔開心係咪不和
公開場合fing開人隻手真係好無禮貌
做下樣都好呀

襯依家南北韓好和平
快快手當埋佢都好

啲開山功臣喺齊度, 成件事搞到好似榮休咁

社長幾時榮休

可能見上次CB成績麻麻就快快趣去當埋佢先
又真係好似榮休

相對比較少有既女團可以捱到去第三輪

【xportsnews】[JYP方面"2PM Jun.K今日非公開入伍"]8日所屬社JYP方面表示" #2PM# #Jun.K#今日將入伍.入伍場所與時期等,根據本人想要安靜低調入伍的意見,將不會公開.只是為了入伍前向粉絲們傳達心意,通過官方網站上傳了描寫心境的文章."據悉,Jun.K表示"今年2月因我的錯誤行為而深感失望,我想再次真心表達歉意.那之後,我每天都在後悔和自責."

【OSEN獨家】[JBJ金東漢6月確定SOLO出道!]8日根據OSEN獨家報導, #JBJ# #金東漢#將於6月發表新曲SOLO出道.據悉現在金東漢的SOLO新曲製作正在快速進行中.再次進入歌謠界的他將帶來怎樣的"SOLO音樂",敬請期待!

Latata 掂wor
In 到Melon日榜

都幾慘，響正間差唔多行內最出名嘅PK公司...

每個時段同PENTAGON一齊升跌
每日固定時間升跌
又係夜晚9 10點開始入榜...

咁既變化好符合大西瓜習慣wor

Jessica躍升為著名明星之後，又創立了自己的時尚品牌，現在還正式進軍美國，這就是一個89年生的人開了掛的人生啊~！

Jessica和美國UTA（United Talent Agency）簽訂合作協定。 美國UTA是擁有眾多有影響力的藝人的經紀公司，將會全力支援Jessica在美國的活動。

Jessica的韓國所屬公司Coridel Entertainment表示：「信任UTA的出色經營能力和可能性，將會通過UTA，實現Jessica的進軍美國和拓展國際性的成長藍圖」。

UTA的亞洲市場總監Max Michael同樣表示了與多方面能力出色、有潛力的Jessica合作的期待。

《#Produce48#》彩排途中發生遙控無人機墜落事故，兩名練習生受傷。[可憐]8日，節目相關者透露《Produce48》近日在拍攝現場發生遙控無人機墜落，導致兩名參賽練習生被無人機砸傷。隨後製作組將受傷練習生們送往醫院，萬幸未造成嚴重事故，尊重兩位練習生本人的意願繼續參加了拍攝。對此，Mnet方面回應表示「彩排途中無人機墜落造成兩名練習生受傷並立刻前往醫院採取了治療措施，今後會更加註意安全問題，非常抱歉。」

隔住個芒都覺得痛

嘩，邊國嘅練習生？

NCT在Fan Party上公開官方應援棒
非常特殊的造型 長這樣

好似鬆肉棒

SM啲designer搞乜鬼

又好似lan線插頭

而家無論路人定fans都唔可以瞓教
首歌啱聽就要24hrs每個鐘播1次

其實我地唔係韓國人好難知音源數據真定假
好多團韓國好紅 但外國唔紅
有d就得外國紅

同埋好多音源網站唔當外國人打榜數據
打黎都曬氣

又幾似

鄭融首新歌抄monsta x shine forever
個intro直頭一撚樣

Link呢？

GOT7 "THE New Era" M/V

NCT 127 'Chain' MV

係咪JYP有份作

NCT點解可以CB得咁密
老是常出現

[MV] TEEN TOP(틴탑) _ SEOUL NIGHT(서울밤)

無左ljoe 玩撚完

好撚難聽

難唔難聽都大把人埋單 起碼仲有幾年玩
泰國天團 大陸市場又有蝗
bambam一個都屌打5隊組合

bambam真係好撚樣衰又rap得難聽

可能係泰國係屬於靚仔呢

回樓樓上
呢首好似日文黎架wo 都有大陸埋單?
反都睇清楚d先

好多人會搞代購架嘛

聽前奏好有SIGNAL FEEL
即刻諗係咪JYP作

但JACKSON唔參加日本活動
大陸fans會唔會買

佢一個人都帶起左成隊既大陸人氣
好多大陸人因為佢先知有呢隊野繼而再鐘意其他人
唔多唔少都有d既

Bambam, Mark, 珍榮, JB係支那都受歡迎 同埋支飯叫Got7做搞基團

127年頭日本出咗道嘛

視覺疲勞

[支那蝗文up乜9] 得9歲嘅年下女友？童婚呀？

#LeeSSang#成員#Gill#(吉)與9歲年下女友已結婚。 9日，演藝界相關者透露吉與年下女友於近日完成了婚姻登記，正式成為了夫婦。兩人的結婚消息並未公開，吉現在沒有任何活動，也沒有所屬社公司或經紀人。傳出兩人結婚消息的相關者表示“據我所知兩人是在三月份作為成為了法定夫婦，兩人對於結婚的消息也非常謹慎。”曾與吉共同工作過的一位相關者則表示“和吉已經很久沒有聯繫了，一起工作的經紀人也在幾個月前辭職了，因此不知道結婚的消息。”

【OSEN獨家】[BTOB完整體確定6月回歸!音源強者來襲!] 據歌謠界相關人員表示,#BTOB#正在以6月份發佈新專回歸為目標準備新曲中.這是組合自去年10月份發佈<Missing You>之後時隔約8個月的完整體回歸.組合已於近日確定了主打曲,正式啓動回歸日程,預計將在近期拍攝新曲MV.信聽兔比要來啦![兔子]

【Mydaily獨家】[周潔瓊-林娜榮等,PRISTIN小分隊5月來襲!] 9日據消息,#PRISTIN#將於5月份以小分隊#PRISTIN V#給粉絲們帶來新曲,並於今日進行了主打曲MV的拍攝.本次小分隊的成員包括#周潔瓊#&#林娜榮#&#姜睿彬#&#鄭銀雨#&#金珉炅#等五人.期待小分隊~

佢地都就入伍

嗚啊

[新人組合(G)I-DLE摘得iTunes Kpop Chart 11區1位!非同尋常的新人!]

8日(當地時間)，CUBE新人組合(G)I-DLE憑藉出道曲《LATATA》在iTunes Kpop Chart中摘得了美國、英國、加拿大等11區1位。

同時《LATATA》MV公開僅兩天點擊量便突破220萬，截止到韓國時間9日上午更是突破590萬，上升勢頭明顯。
作為剛出道的新人便取得了亮眼的成績，Fighting!!

唔知點解睇完呢個消息之後，就覺得CLC係時候 。

睇個mv既誠意就知啦

CLC 出道左成三年都無咩成績又係唔抵幫
公司都算待佢地不薄 比佢地今年回歸兩次
比著其他公司一早雪左 仲比佢地回咁多次

師妹就搏拿一位
師姐搏候補

唔知點解覺得下次cb可能係佢地最後一次cb

宇宙MK
係咪就係大陸公司食左Fantagio之後嘅產物

FT Island Choi Minhwan confirms former Laboum Yulhee is pregnant and announces they will get married on October 19

【xportsnews】[首組”Gaon認證”主人公,GOT7-NCT-WANNA·ONE白金專輯認證!!]Gaon認證作方面通過”Gaon Chart”數據,公開了從2018年1月1日發表的作品開始,音源(流媒體-下載)&專輯的累計使用量/銷售量超過一定數量,得到認證的結果.據悉這是Gaon Chart4月實行發表的”Gaon認證”的首次結果.根據結果,#GOT7#的<Eyes On You>為白金專輯,#NCT#<NCT 2018 EMPATHY>為白金專輯,#WANNA·ONE#<0+1=1 (I PROMISE YOU)>專輯得到三白金認證.見證大勢人氣!

Wanna one 三白金

好心韓國男人用下套啦

可能人地真係想一生一世呢
唔好覺得女人會被人搞大個肚就蝕底啲，呢啲野女人都有決定架

佢依加直接嫁人唔洗煩都幾好

BLACKPINK今日拍攝新曲MV！回歸倒計時！

5月10日據多位相關人士透露，BLACKPINK在今天進行新曲MV的拍攝。在結束錄音工作後，
正式進入回歸倒計時。此前發表的歌曲都獲得了不俗的成績，本次將會帶著怎樣的新曲回
歸，並創下怎樣的記錄，引發大眾期待。

5月尾定6月頭?
6月頭有W1喎

可能7月先呢..

[MV] YONG JUN HYUNG(용준형) _ Go Away(무슨 말이 필요해)

同IKON推冬奧一樣?BP要撞世界盃?

希望flop啦

其實IKON嚴格黎講冇撞正冬奧

曾於韓劇《學校2017》飾演老師嘅34歲男星韓周完，今日被爆因吸食大麻而判監8個月，緩刑2年執行，令外界大感意外。

據報道指，韓周完去年1月透過應用程式購買約10g嘅大麻並吸食，佢喺同月23日想再次購入大麻，但因聯絡唔到買家而未有完成交易。隨後韓周完喺警方調查時承認吸食大麻一事，並於上月4號進行審訊，韓周完因違反大麻藥物管理法而遭判監8個月，緩刑2年執行，同時罰款320萬韓圜(約23,348港元)以及進行40小時戒毒治療。

韓周完於2009年出道，曾演出多齣劇集包括《朝鮮神槍手》、《華政》、《學校2017》等，最新作為林秀晶主演嘅韓片《你的拜託》。

6月15日，Mnet選秀節目《Produce 48》將首播。

Mnet方面表示選秀節目《Produce 48》確定將接檔節目《BREAKERS》，於6月15日晚間11時首播。

今晚（5月10日），國民製作人代表李昇基和96名參加節目的練習生將出演音樂節目《M!Countdown》，首度演出節目主題曲《PICK ME》。

《Produce 48》的主題曲《PICK ME》由製作《Produce 101》第二季競演曲《Never》和男團Wanna One歌曲《Energetic》的製作團隊中的Flow Blow打造，是一首帶有華麗EDM音樂和96名練習生充沛活力的歌曲，音源將於今晚6時透過各大音源網站公開。

另外，《Produce 48》網站將於5月11日中午12時正式開張，參加節目的練習生名單將陸續透過網站公開，令大眾十分期待。

此外，《Produce 48》是一檔結合日本製作人秋元康打造的AKB48選秀系統和《Produce101》選秀系統的選秀綜藝節目，由《Produce 101》第一季和第二季的安俊英（音）PD製作，李昇基擔任國民製作人代表引領節目進行，歌手昭宥、李洪基、Cheetah、編舞家裴潤靜、崔永俊、May J Lee等擔任導師。

【News1獨家】[AOA確定5月28日回歸!6人組新出發!] 10日據消息,#AOA#已確定於本月28日正式回歸,目前正在進行新專收尾工作.本次也是組合重整為6人組之後的首次回歸,因此成員們對回歸非常用心.另,這也是組合於去年1月份發佈正規專輯後時隔1年零4個月的回歸.期待~[鼓掌]

【heraldpop】10日,YG方面回應表示:”#BLACKPINK#已開始進行新曲MV的拍攝.這次挑戰了新的風格,準備了很長時間,請期待”.[憧憬]

希望flop

準備左一年

有冇人係雙擔

準備足一年真係好長時間

有無人知今次係single定album?

日方派既都係各48姊妹團ACE級人物
然後韓國出果D係真係練習生

BP有出過album?

幫你補返韓文版

日文好似啱首歌多啲

成功左會唔會又有男版 到時搵d咩 sexy zone黎參加就好笑 成班好似跳廣場舞咁

如果今次都唔出咁就會出道兩年都未有韓專..........................

j家一家唔會囉
其實今次都係想互惠互利姐 順便推動埋2020奧運

前面似48既歌,副歌狂洗腦果PART有101感覺

日本組好可愛
不過可能一到跳舞.....

韓文相對上好似有活力D

跳舞都可以扮下 唱歌開咪先係戲肉
日本c位果個音痴黎

韓方好似有中國人
樂華娛樂?

雜誌model唔洗出album啦

男團競爭特別激烈...
好難夠比

呢個?????

咁先好 無對手

再好啲嘅話之後可以上埋超人回來了嗰類節目

今次套校服咁娘既

男版睇D Boys, w-inds.師弟同Exile旗下個啲，都好過睇J家囉

日本啲男團行嘅路線同韓國行嘅路線好唔同，好大對比

Exile旗下男女團跳舞先叫返正常水平

其實係某大公司不思進取，又用自己嘅勢力同關係去封殺其他公司男團，就被人覺得日本嘅男團都係咁囉

日本女團都除咗有46/48系，都仲有Hello Project個班，不嬲覺得HP個班樣靚啲唱歌又好聽啲

首週mcd有五位
女團 仲要新出道都唱live

ACE真係好搶眼

我覺得有啲Perfume

如果今次爆左可能會出 akb101

唔好再搞呢D好唔好
依幾年新人都好慘

嗚啊 我luda bb

老老豆豆，我覺得三代Pick Me，
呢首最好聽

101嗰啲都未爆得起 又嚟一大批競爭者

不嬲kpop個生態都係咁 用完即棄

今次唔係已經AKB101？
其實Produce101本身就係參考46/48系嘅制度

mnet一定會繼續keep住出，呢個已經係mnet其中一個重點節目

作曲係Flow Blow, AirAir, Louise Frick Sveen
唔怪得啦咁正常啦
Flow Blow呢排好紅, 由never開始到energetic 仲有pentagon首shine

佢都唔係keep住有人入有人走，Produce101係限定組合

哦，意思係做韓國版48，
好似個啲SNH48咁
不過佢真係咁玩法，
其他女團真係唔洗玩

終於有片

Akb101返日本玩啦 大把wota等住比錢佢地

個個都結尾wink

男人鐘意睇掛

韓國c果個係as既？

佳恩
套制服似乎唔係咁得 101仲有特色啲
akb同韓國練習生一比較就即刻見到個差別 出咗道係唔同啲

好似識做表情多d

係 名黎姐 到時再分 關東 關西 真係任佢玩

韓國出咗道個啲 akb應該好難鬥唔過

鬥得過

松井個ending

今次無分ABCD入場
條片焦點真係係曬center到

佢班fans 成日吹佢係韓國人會鍾意既顏
呢度既kpop飯覺得佢靚就係個cm到
不了就

宮脇好正

有冇認人POST

睇鏡頭已經知出硬道咁制

屌打創造101啦

佢係片入面係最唔靚果個

我覺得韓國個邊都會pick宮協咲良

個老野松井扮Q 笑撚死我

引人地講佢既方法都好傳統日式

櫻花正到
架妹化韓妝

人地20歲咋你就老嘢

又有咁多條女既

件衫似08年 akb大聲鑽石咁
作為雙擔見到個舞台真係感覺好正
一次過睇晒48 同韓國

隊野係咪一半架妹一半韓妹？

好似係6個韓國 6個日本

3:21-3:22 個女仔叫咩名?

Naver熱搜都係得宮脇

基本上上去twitter睇大部分人只留意宮脇 討論度好高
反而韓國組個邊wfc

咁101 202嗰陣大部分人都係留意centre為主嘅

THX~~

101個陣仲有somi
202有文福 wb
家下韓c冇人理
連韓網新聞都寫c係宮脇 冇提kaeun

韓C太遲出黎,已經比日C搶哂鏡頭

化韓妝後仲靚咗

歌舞唔敢講, 但係剩係個樣都夠佢出道

姐係將會係呢百幾人入門選拔6個架妹6個韓妹？

日本人投票選6個韓國人，韓國人投票選6個日本人

咁多人關48咩事

韓國出48,日本出48?

宮脇真係好搶
睇完只係記得佢

日本韓國各有48個人，最後選日本6個韓國6個

有48個係akb+姐妹團嘅
有48個韓國練習生(亦有出過道但想靠節目炒返熱度嘅)
韓國投6個日本48嘅人出嚟
日本投返6個韓國練習生出嚟

到時會唔會日本人 wfc, 冇咩人投韓練習生

多鏡頭 同靚
美久 美瑠比我想像中少

日本都好多人鍾意韓國嘅 唔會啦

之後會有冠名節目進行選拔？咁D 48女咪要成日飛泡菜國錄影？

係 不過48個啲會減少日本活動 握手會 簽名會個啲有限度進行

依家先錄咗一次，22號第二次，到時再耐啲就會開始合宿

應該係 但每次都會錄好耐 同埋佢錄嘅係分組比賽可以一次過播幾集 仲要計練習時間
應該唔會話每個禮拜都要飛 但每次去韓國都應該要留一個禮拜左右

竟然揾個唔識唱歌既李昇基做國民制作人
上次起碼有Boa

佢唔係歌手黎架咩? 應該好過橡筋碩掛

比我都會啦 第一眼就吸引到
有冇人知今次投票方式係點

佢本身係歌手嚟

佢唔係演員黎架咩
睇認哥
都有比人笑

呢個真係唔知

但個舞台一開始個班全部都係日本?定有混埋一齊

混

李仙姬徒弟

我以為左邊日本右邊韓國tim

唔怪得係宮脇個邊後面個啲咁似韓妹，我以為化咗韓妝真係變韓妹

好多肥妹
有舞台經驗係唔同d

日c仲多鏡頭過韓c

咁日本c真係處贏韓國c九條街

一對比就出晒事
韓c個樣好膠喎

佢三年無上過台，睇得出佢好緊張

如果唔係有最高嘅知名度應該唔會揀佢做韓c

日韓雙C都祝大發啦

頭先錯圖

唔好以為日C塊面入面無膠

日c好似幾正

有冇人發覺個四角形入面有個空位，有人退出

柏木由紀呢？

因為係日48+韓48=96人
無101人咁多

好正 其實定左日韓各入6個 其實都係自己人爭 表情呢樣野可以訓練架姐

BTS (방탄소년단) LOVE YOURSELF 轉 Tear 'Singularity' Comeback Trailer

但韓果邊可能會有台/中代表?
所以最後唔夠6個韓國人？

無人覺得李昇基個樣好衰好奸咩
見到佢做主持唔想睇

無關係 都係分韓國同日本兩隊 你中國人做韓國練習生都係同返自己人鬥

揾希澈好過

咁姐係最後日本成員會比韓國成員多

無咩所謂 又唔係為左睇佢

但係外國練習生係以韓國練習生名義 所以都計韓國㗎

好un眼

所以咪一定有6個日本 韓國就未必夠6個

韓國國民實嘈啦

咁唔一定要執著 6韓6日嘅又
101 202 都有中國同台灣 同埋多幾個國藉吸外國人都着數啲啦 反正韓國一定hit

唔知日本人會唔會投比中國人

可能投中都唔投韓呢

李夏怡幾時先CB

LATATA
Melon 59-37-33-41-51
Genie 24-24-22-21-19

SHINE
Melon 54-32-32-39-42
Genie 31-28-26-25-29

同時段對比
人在韓國 行咗兩日弘大新村都無聽到過

呢排成日都有人懷疑cube
cube如果要買音源一早買咗 點會依家先買 仲要買到得50左右
一早買嘅話旗下啲團就唔使咁頹啦
2010 11年左右又係成日有人話BEAST買音源

嗰排名變化可以點睇出買榜 唔係反而證明路人聽歌多咩

兩首歌岀嘅時間爭一截
但係入榜同升跌係同時間嘅事
同一公司兩首大相逕庭嘅歌
但係韓國大眾喺9個榜嘅反應一模一樣

而個走勢同之前買榜嘅NILO 90%似
咁樣落去 應該過多5 6日兩首一齊入頭15
MOMOLAND逆行到20 30位已經好大迴響 相比之下

係買既clc就唔會榜都唔入啦

都無諗住係佢地身上投資多d錢

Pentagon西瓜第一次入榜時間係1/5 8:00KST，Latata第一次入榜係6/5 22:00KST，點解入榜係同時間嘅事？

同埋大部分歌都係午夜男團洗完音源榜之後先入翻榜架啦，Nilo點解俾人懷疑得咁厲害，其中一個原因咪就係午夜男團都鬥唔過佢，老實講呢兩首歌午夜排名唔跌我仲驚囉

以GIdle pentagon依家知名度 就算買都無咁多人懷疑
CLC咁霉 一買就知咩事 原本榜都唔入

捕夢網今次又幾正 風格幾特別

好小見女團用蜘蛛概念

自己人打自己人咁得意既立方

風格雖然幾特別 但歌難入屋
不過見好多大型cover dance比賽都有幾多依個團啲舞 唔知可唔可以靠舞彈起

nilo畀人懷疑係因為過咗12點大部分非男團嘅歌都會跌 但得佢一個跑出不斷升
而LATATA同shine都係同其他歌差唔多 午夜跌 日頭上返 而且24小時前後都係keep住喺差唔多嘅位置 唔會話好似nilo咁無啦啦坐過山車
以討論度嚟講呢兩首歌絕對唔差 唔係一定話韓國路人先聽 可以係其他idol group嘅fans都得 而且依家咁多外國人有melon帳號
唔係話唔可以懷疑買榜 只係覺得可以有多啲證據 可以等多幾日再睇
MML逆行我查返係1月11號MCD一位 跟住14號日頭第一次入melon100 跟住22號已經頭30 快過pentagon

暗黑女團

依家好似唔興送米花牌咁
唔係好覺有呢方面新聞
以前都會報下送咗幾多斤米

D歌係動漫主題曲STYLE...

佢哋好似走緊vixx舊路
硬係覺得佢地好快會彈起

BIGBANG勝利與世界DJ Alan Walker合作來襲!11日發表音源!

組合BIGBANG成員勝利將於韓國時間11日午夜發表與EDM Label"LIQUID STATE"協作的首次合作音源<Ignite>。
據悉此次合作曲Featuring陣容華麗：世界矚目的EDM Artist Alan Walker，挪威國民女性POP Star Julie Bergan，引人視線。

佢俾sakura吊打

節目開始先見真章嘅又

本來48系嘅sakura推都想推到佢係akb總選攞1位,
但而家派咗佢嚟參加Produce48, 仲要係C位,
而最後係節目出成道嘅人會減少原本係48系個邊嘅活動,
今次真係花生都不夠派

櫻花今次最後一次總選
雖然營運好明顯想松井豬登頂 (主場名古屋搞)
但絕對唔可以畀#1 登一位
希望櫻花最後一次總選可以開開心心咁攞個第一返嚟

TEENTOP而家霉到一個點
銷量上次都有五萬
今次賣咗唔夠6000
音源得bugs in,仲差過Monsta X,ASTRO呢d

依家送米花籃太容易啦
你只要畀張圖同想寫嘅字間米花籃公司 你個人根本都唔需要出現喺現場
而且呢啲新聞都係公司出嘅 佢講多啲本身個event仲好啦

但而家見到營運係想松井豬
係總選攞第一，
宮脇就係韓國出道做C位

同埋唔係話好難搵到啲慈善團體接收哂啲米咩？

PD48官方IG出緊好多圖 有埋1分鐘自我介紹啦
連WM同woolim都派練習生去

P社除咗佳恩仲有派另一個練習生去

P社或成最大贏家

三季都P社最大贏家

啲人嘅注意力都去晒架妹度啦

李昇基師父好似係李仙姬 雖然唔代表佢唱歌好勁 但都算唱得掛

之前見過有狗糧

普普通通其實
唱得好唱得差都唔會提起佢咁

就咁睇佢出左圖個幾個練習生 p社另一個練習生都幾靚女

但如果要投韓國練習生，即係要vpn去日本，定搵信和日本個啲代辦登記？

好似clc yujin都參加

睇番wiki，攞過18次一位，同埋幾次音源本賞，仲唱過OST，Solo嚟講應該都算勁了

其實佢入伍之前好紅。。

CLC Yujin無去呀 之前傳聞嗰個Yujin應該係本月少女間公司嘅Yujin

呢個

講樣P社真係唔會輸
睇緊啲人講其他韓國練習生 有啲係03-04年出世

講真就算今次black dress 入到榜都唔會好奇怪啦

佢係第一代國民弟弟嚟，
第二代就俞承豪

依家都好紅啦 退伍後job多到
啲大前輩又中意佢

Niel solo幾多隻

Black dress佢地唔係大部分音源榜都not in咩
咁可能記錯

【Chosun】[柳炳宰:”我的手機殼銷量比Bigbang&WINNER還高”![允悲]] 12日,#WINNER#&#柳炳宰#將作為轉學生出演<認識的哥哥>.對於近日人氣火爆的柳炳宰手機殼,WINNER成員們表示:”手機殼真的賣的很好,所以柳炳宰的肩膀現在很有力量了”.對此,柳炳宰羞澀的回應表示:”我的手機殼銷量比#Bigbang#&WINNER還要高”,令哥哥們驚訝不已.是實紅炳宰歐巴!

擁有超模氣質的崔賢錫主廚的女兒崔妍秀參加了Mnet《Produce 48》。

10日Mnet《M countdown》播出了PRODUCE48成員們的舞台。崔賢錫主廚的女兒崔妍秀以Produce 48的成員中登上舞台,伴隨著音樂跳起舞來。

與成員們一樣穿著粉色的夏季校服登場的崔妍秀也充分發揮了自己的才華。之前崔妍秀像娃娃一樣的外貌而成為話題。姣好的身材和清純的面孔吸引了人們的視線。特別是遺傳了身高188cm的爸爸,身高也有174cm。擁有絕佳條件的崔妍秀為了挑戰《PRODUCE 48》參加了節目。

---->

幻覺嚟唧，嚇我唔到嘅

但好似佢爸,又有D似朴志訓

樂華3個都幾正

我覺latata隻舞同歌好似有d動作
好有泰國合埋手“sawadika"感覺

冇支那仔，支那仔實開心死，終於如願以償
唔駛再割柒，專心喺支那單飛賺大錢
割柒幾時改名做got6

左上個氣質真係唔同其他3個
個樣好特別好高級

同佢老豆一樣樣點搞呀

The boyz dream concert仆左好多次街

齊來睇DREAM CONCERT
大撚大雨

果日睇mcd生放，佢哋首歌難聽到我忍唔住放低耳筒

無留意佢地 等睇哥哥
覺得佢地幾慘 佢地好似仆得最多個隊

哥哥 ？

大半場都係睇泰民
一大片湖藍

乜撚野舞黎 長期都有唔同既人比人阻住 係唔係唔識排6人舞

有無人有睇新節目the call？
申昇勛同ailee首歌幾好聽

Joy 索到不得了
個yeri 係佢隔離好似舊蕃薯咁

睇緊時唔可以第一時間就發現到係邊個人係唱緊果個

佢睇落想編到個隊形整齊啲

落雨反而將個stage昇華左一個層次

睇完新聞 南北韓和好 可能真係有一部分關irene事

好高質 唔知今次cb會唔會彈起
見前日musicbank佢地有後台采訪

為國捐軀

deadpool上咗蒙歌

非三大睇好呢隊同G-DLE彈起
今次dreamcatcher 編舞太屈機 又齊
睇佢地stage 變魔術咁
條野時長時短

上年佢地cover itnw開始留意 發覺佢地真係唔野少
曲風別樹一格 唱跳實力都好優秀

點解唔著deadpool蒙面

著deadpool蒙面然後打開面具發現係佢會仲好玩

今集認哥笑到

唔會彈囉,你睇1thek個views數少得可憐

但呢排佢地都幾多人討論下
韓網大陸都幾多人開po

唉 見到youtube d人話they deserve better真係覺得好可惜

蝗國D討論 勁負面全部

[KPOP] 2018 KPOP討論區（6）